{"id":1975,"date":"2022-05-11T20:06:47","date_gmt":"2022-05-11T20:06:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:10163\/?page_id=1890"},"modified":"2022-06-01T23:16:31","modified_gmt":"2022-06-01T23:16:31","slug":"policy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/","title":{"rendered":"Politique"},"content":{"rendered":"\n\n<div id=\"gridcont-block_621e5c1518f33\" class=\"gridcont g g--bleed grad2 alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_6222bbe668f86\" class=\"respacer p-t_144 p-t_:xs p-t_192:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_621e5c1c18f34\" class=\"griditem as_c g_2-20 g_-:xs g_2-11:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h6 class=\"has-purple-color has-text-color\" style=\"text-transform:uppercase\">Abrams for Georgia<\/h6>\n\n\n\n<h1 class=\"has-text-align-left jumbo\">La vision de Stacey<\/h1>\n\n\n\n<p>Les opportunit\u00e9s et la r\u00e9ussite en G\u00e9orgie ne doivent pas\u00eatre d\u00e9termin\u00e9es par le code postal, le milieu ou le pouvoir. En nous attaquant aux probl\u00e8mes qui comptent le plus pour les G\u00e9orgiens, nous pouvons aider tout le monde \u00e0 s&#8217;\u00e9panouir et \u00e0 travailler ensemble pour cr\u00e9er une G\u00e9orgie plus forte &#8211; une G\u00e9orgie qui fonctionne pour tous. C&#8217;est ce \u00e0 quoi j&#8217;ai donn\u00e9 la priorit\u00e9 toute ma vie, et c&#8217;est ainsi que je vais gouverner. Voici le d\u00e9but de ma plate-forme politique pour One Georgia.<\/p>\n\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622b8ca6a6ecc\" class=\"respacer p-t_4 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_621ec6415427a\" class=\"griditem as_c g_2-20 g_-:xs g_12-20:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-default\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost:10163\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot-1024x576.jpg\" alt=\"Photo of Stacey Abrams outside talking with a supporter.\" class=\"wp-image-1339\" srcset=\"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot-300x169.jpg 300w, https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot-600x338.jpg 600w, https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot-680x382.jpg 680w, https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot-768x432.jpg 768w, https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot-1360x764.jpg 1360w, https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220212-094153-SYA-AL-Shoot.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_624f255acd74f\" class=\"respacer p-t_40 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"gridcont-block_6227d28f05a18\" class=\"gridcont g g--bleed alignwide \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_6227d29505a19\" class=\"griditem g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<div class=\"wp-container-1 is-content-justification-center wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#economic-mobility\"><strong>Mobilit\u00e9 \u00e9conomique<\/strong><\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#educational-mobility\"><strong>Mobilit\u00e9 \u00e9ducative<\/strong><\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#social-mobility\"><strong>Mobilit\u00e9 sociale<\/strong><\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#healthcare\"><strong>Soins de sant\u00e9<\/strong><\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#military-families-and-veterans\"><strong>Familles militaires et aux anciens combattants<\/strong><\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#environmental-action\"><strong>Action environnementale<\/strong><\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#public-safety-and-criminal-justice-reform\"><strong>S\u00e9curit\u00e9 publique et r\u00e9forme de la justice p\u00e9nale<\/strong><\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"\/fr\/policy#voting-rights\"><strong>Droits de vote<\/strong><\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_624f2585d81a3\" class=\"respacer p-t_40 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"economic-mobility\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_621ec8d25427c\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_6222b86f68f79\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_62227a1b298e9\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2>Mobilit\u00e9 \u00e9conomique<\/h2>\n\n\n\n<p>J&#8217;ai une vision de la G\u00e9orgie o\u00f9 la prosp\u00e9rit\u00e9 ne se mesure pas seulement \u00e0 la performance des entreprises. Nous devons juger notre \u00e9conomie en fonction du nombre de familles qui peuvent prosp\u00e9rer. Peuvent-ils se permettre de cr\u00e9er une petite entreprise, d&#8217;envoyer un enfant au camp, de prendre des vacances et de ne pas se soucier d&#8217;un pneu crev\u00e9 ou d&#8217;une nouvelle ordonnance ? Pour trop de G\u00e9orgiens, la r\u00e9ponse est non.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En tant que gouverneur, je ferai en sorte que la G\u00e9orgie devienne un \u00c9tat o\u00f9 chacun peut se lever et aller de l&#8217;avant, pour r\u00e9ussir et pas seulement survivre.&nbsp;<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_621ec8f15427d\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_622b8b50a6ec9\" class=\"respacer p-t_0 p-t_:xs p-t_32:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n<p>Les familles de G\u00e9orgie m\u00e9ritent un dirigeant qui investira dans chaque personne et qui poss\u00e8de la vision \u00e9conomique et l&#8217;exp\u00e9rience n\u00e9cessaires pour accro\u00eetre la prosp\u00e9rit\u00e9, sortir les familles de la pauvret\u00e9, investir dans les petites entreprises et le d\u00e9veloppement rural, r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s de revenus et garantir une \u00e9conomie \u00e9quitable et inclusive pour tous les G\u00e9orgiens.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Je suis une entrepreneure qui a aid\u00e9 les petites entreprises de G\u00e9orgie \u00e0 acc\u00e9der au capital pour cr\u00e9er et conserver des milliers d&#8217;emplois. En tant que dirigeant d&#8217;une organisation \u00e0 but non lucratif, j&#8217;ai employ\u00e9 des centaines de G\u00e9orgiens \u00e0 travers l&#8217;\u00c9tat. Pendant mon mandat de chef de file de la minorit\u00e9 de la Chambre de G\u00e9orgie, j&#8217;ai \u00e9labor\u00e9 et promu des solutions politiques au service de nos familles et j&#8217;ai rejet\u00e9 une hausse d&#8217;imp\u00f4ts r\u00e9publicaine qui aurait \u00e9t\u00e9 la plus importante de l&#8217;histoire de la G\u00e9orgie.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J&#8217;ai l&#8217;exp\u00e9rience n\u00e9cessaire pour b\u00e2tir une \u00e9conomie \u00e9quitable et prosp\u00e8re o\u00f9 chaque famille qui travaille dur a la possibilit\u00e9 de r\u00e9ussir et de s&#8217;\u00e9panouir. Mon plan de mobilit\u00e9 \u00e9conomique pour la G\u00e9orgie fera cro\u00eetre l&#8217;\u00e9conomie pour les G\u00e9orgiens et se concentrera sur les emplois et les salaires, la revitalisation rurale, l&#8217;investissement dans les petites entreprises et la justice \u00e9conomique.<\/p>\n\n\n\n\n<div id=\"exp-block_6222b64268f76\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"economic-justice\">Justice \u00e9conomique<\/h4>\n\n\n\n<p>L&#8217;\u00e9conomie de notre \u00c9tat a laiss\u00e9 trop de gens sur le carreau, et le prochain gouverneur doit veiller \u00e0 ce que tous les G\u00e9orgiens qui travaillent b\u00e9n\u00e9ficient d&#8217;un niveau de vie d\u00e9cent. C&#8217;est \u00e0 la fois une n\u00e9cessit\u00e9 morale et un \u00e9l\u00e9ment fondamental d&#8217;une \u00e9conomie forte. Pour garantir que davantage de G\u00e9orgiens puissent prendre soin d&#8217;eux-m\u00eames et de leurs familles, nous devons cesser d&#8217;attendre le changement et le cr\u00e9er nous-m\u00eames.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Cr\u00e9dit d&#8217;imp\u00f4t sur le revenu gagn\u00e9 de la G\u00e9orgie : <\/strong>cr\u00e9er un cr\u00e9dit d&#8217;imp\u00f4t remboursable qui permettra \u00e0 plus d&#8217;un million de familles de travailleurs de conserver en moyenne 280 $ de plus de leur salaire durement gagn\u00e9, l&#8217;impact \u00e9tant le plus important dans les comt\u00e9s ruraux.<\/li><li><strong>Programme d&#8217;\u00e9pargne du berceau \u00e0 la carri\u00e8re :<\/strong> Investir dans chaque enfant n\u00e9 en G\u00e9orgie avec un compte d&#8217;\u00e9pargne qu&#8217;il peut utiliser pour l&#8217;enseignement sup\u00e9rieur, le logement ou la cr\u00e9ation d&#8217;une entreprise, ce qui permet d&#8217;investir l&#8217;argent localement et de cr\u00e9er des opportunit\u00e9s pour les familles de G\u00e9orgie.<\/li><li><strong>Augmenter les protections pour les personnes handicap\u00e9es :<\/strong> Faire progresser la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9conomique des G\u00e9orgiens handicap\u00e9s en mettant fin \u00e0 la pratique des salaires minimaux et d\u00e9fendre les G\u00e9orgiens handicap\u00e9s en faisant respecter le paiement de salaires \u00e9quitables.<\/li><li><strong>Combler le d\u00e9ficit de comp\u00e9tences :<\/strong> \u00e9tablir un partenariat avec les \u00e9ducateurs, les employeurs et les organisations \u00e0 but non lucratif afin d&#8217;identifier et de promouvoir les initiatives r\u00e9ussies d&#8217;alphab\u00e9tisation des adultes et de d\u00e9velopper des programmes de comp\u00e9tences d&#8217;employabilit\u00e9 \u00e0 tous les niveaux de notre syst\u00e8me \u00e9ducatif.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b7ea6a6eb4\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"jobs-and-wages\">Emplois et salaires<\/h4>\n\n\n\n<p>Le fondement d&#8217;une \u00e9conomie florissante est la capacit\u00e9 de chaque G\u00e9orgien \u00e0 trouver un bon emploi et \u00e0 gagner d\u00e9cemment sa vie, \u00e0 prendre soin de sa famille et \u00e0 survivre \u00e0 une catastrophe en sachant que son gouvernement est un partenaire et non un obstacle \u00e0 la reprise.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Mettre fin aux vols de salaires et aux erreurs de classification : <\/strong>Prot\u00e9ger les travailleurs de G\u00e9orgie contre les employeurs qui refusent de remplir leurs obligations, ce qui co\u00fbte 300 millions de dollars aux familles g\u00e9orgiennes. Nous tiendrons les employeurs responsables de l&#8217;exploitation et du sous-paiement de leurs travailleurs. Nous allons \u00e9galement s\u00e9vir contre les employeurs qui classent \u00e0 tort des employ\u00e9s comme des entrepreneurs ind\u00e9pendants pour \u00e9viter de payer des taxes patronales et un salaire \u00e9quitable.<\/li><li><strong>Investir \u00e9quitablement dans les infrastructures :<\/strong> La G\u00e9orgie recevra plusieurs milliards de dollars de fonds f\u00e9d\u00e9raux pour les infrastructures, mais pour l&#8217;instant, les puissants seront les premiers \u00e0 obtenir des contrats, des emplois et des projets dans leurs communaut\u00e9s. Mon administration cr\u00e9era une distribution transparente et \u00e9quitable des fonds d&#8217;infrastructure \u00e0 travers l&#8217;\u00c9tat, dans laquelle les citoyens pourront suivre comment et o\u00f9 les fonds sont d\u00e9pens\u00e9s &#8211; et qui prend les d\u00e9cisions concernant les progr\u00e8s r\u00e9alis\u00e9s.<\/li><li><strong>Augmenter l&#8217;apprentissage :<\/strong> Travailler avec les coll\u00e8ges techniques, les petites entreprises et les syndicats pour cr\u00e9er plus de 20 000 apprentissages suppl\u00e9mentaires dans des domaines allant des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et de la construction au codage et aux soins de sant\u00e9.<\/li><li><strong>Prot\u00e9ger les travailleurs : <\/strong>Obtenir des changements l\u00e9gislatifs et r\u00e9glementaires tels que des cong\u00e9s de maladie pay\u00e9s, l&#8217;extension de l&#8217;assurance ch\u00f4mage et l&#8217;abrogation des lois de pr\u00e9emption qui emp\u00eachent les communaut\u00e9s locales de prendre des mesures pour soutenir les travailleurs.<\/li><li><strong>Achetez des produits en G\u00e9orgie :<\/strong> Encouragez les agences, les projets et les entrepreneurs de l&#8217;\u00c9tat \u00e0 acheter davantage de produits g\u00e9orgiens et \u00e0 employer plus de travailleurs g\u00e9orgiens afin de soutenir notre \u00e9conomie locale.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b7ed5a6eb5\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"rural-revitalization\">Revitalisation rurale<\/h4>\n\n\n\n<p>Les G\u00e9orgiens des 159 comt\u00e9s &#8211; et pas seulement des zones m\u00e9tropolitaines &#8211; m\u00e9ritent d&#8217;avoir acc\u00e8s \u00e0 des emplois bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s, \u00e0 d&#8217;excellentes \u00e9coles et \u00e0 des soins de sant\u00e9 de classe mondiale.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Investir \u00e9quitablement dans la large bande et l&#8217;acc\u00e8s abordable \u00e0 internet :<\/strong> Le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral d\u00e9ploie des millions de dollars dans des infrastructures \u00e0 large bande pour les zones rurales deG\u00e9orgie, mais chaque comt\u00e9 doit avoir la possibilit\u00e9 de participer. Mon administration contr\u00f4lera la mani\u00e8re dont les fonds sont cibl\u00e9s pour s&#8217;assurer que tous les comt\u00e9s ruraux ont une chance \u00e9quitable de recevoir des investissements. Nous travaillerons \u00e9galement avec le secteur priv\u00e9 et les communaut\u00e9s locales pour garantir que l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 l&#8217;Internet \u00e0 haut d\u00e9bit soit abordable pour les centaines de milliers de foyers qui ne sont actuellement pas desservis.<\/li><li><strong>Formule globale de financement de l&#8217;\u00e9ducation en milieu rural :<\/strong> \u00c9largir les possibilit\u00e9s d&#8217;\u00e9ducation pour les enfants des comt\u00e9s ruraux en appliquant une formule de financement qui reconna\u00eet les d\u00e9fis auxquels sont confront\u00e9es les communaut\u00e9s rurales, en attirant des enseignants talentueux avec des salaires comp\u00e9titifs, en cr\u00e9ant des programmes parascolaires STEAM, en finan\u00e7ant le transport et les ressources et en travaillant avec les agences locales et les organisations \u00e0 but non lucratif pour offrir plus d&#8217;options de garde d&#8217;enfants de qualit\u00e9 dans les zones mal desservies.<\/li><li><strong>Sauver les h\u00f4pitaux ruraux et cr\u00e9er des milliers d&#8217;emplois :<\/strong> \u00c9tendre Medicaid pour soutenir les h\u00f4pitaux ruraux, attirer des professionnels de la sant\u00e9 dans les communaut\u00e9s mal desservies et augmenter le nombre d&#8217;apprentissages m\u00e9dicaux dans les zones rurales. L&#8217;extension de Medicaid cr\u00e9era plus de 60 000 nouveaux emplois dans les zones rurales de G\u00e9orgie, notamment dans les secteurs de la construction, du commerce de d\u00e9tail, des soins de sant\u00e9 et des services, tout en offrant un acc\u00e8s \u00e0 la couverture \u00e0 plus de 500 000 G\u00e9orgiens suppl\u00e9mentaires. Les comt\u00e9s locaux \u00e9conomiseront \u00e9galement des millions de dollars sur les soins non compens\u00e9s &#8211; le co\u00fbt des G\u00e9orgiens qui nepeuvent pas payer leurs factures &#8211; argent qui pourra \u00eatre consacr\u00e9 aux besoins vitaux de la communaut\u00e9.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b7f16a6eb6\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"small-business-investment\">Investissement dans les petites entreprises<\/h4>\n\n\n\n<p>Les petites entreprises sont le c\u0153ur de l&#8217;\u00e9conomie de notre \u00c9tat et un moteur essentiel de la mobilit\u00e9 \u00e9conomique, tant pour les propri\u00e9taires d&#8217;entreprises que pour les travailleurs. La G\u00e9orgie compte plus de 1,1 million de petites entreprises, qui repr\u00e9sentent 99,6 % de l&#8217;ensemble des entreprises de G\u00e9orgie. 1,7 million de G\u00e9orgiens environ sont employ\u00e9s par des petites entreprises, ce qui repr\u00e9sente pr\u00e8s de 43 % des employ\u00e9s deG\u00e9orgie. En tant que propri\u00e9taire de petites entreprises et entrepreneure, nous avons besoin d&#8217;un gouverneur qui comprenne les obstacles \u00e0 la r\u00e9ussite des petites entreprises et qui soit pr\u00eat \u00e0 investir dans le d\u00e9veloppement de notre \u00e9conomie en commen\u00e7ant ici.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Fonds de croissance du capital des petites entreprises :<\/strong> Investir 10 millions de dollars dans des programmes de financement des petites entreprises qui ne font pas \u00e0 double emploi avec des programmes existants difficiles \u00e0 utiliser et qui contribuent \u00e0 l&#8217;accroissement de la client\u00e8le et du commerce. D\u00e9velopper des partenariats avec des pr\u00eateurs priv\u00e9s et des CDFI pour multiplier les investissements, et soutenir des programmes d&#8217;assistance technique et de formation pour aider les propri\u00e9taires d&#8217;entreprises \u00e0 d\u00e9marrer, \u00e0 se d\u00e9velopper et \u00e0 faire \u00e9voluer leur entreprise. Encourager un plus grand soutien financier du secteur priv\u00e9 en demandant au minist\u00e8re des banques et des finances d&#8217;\u00e9valuer les activit\u00e9s des banques en termes de sensibilisation, d&#8217;investissement financier et de participation aux programmes d&#8217;assistance technique.<\/li><li><strong>Permis d&#8217;apprentissage de l&#8217;entrepreneuriat<\/strong>: \u00c9tablir un programme d&#8217;incubation par l&#8217;interm\u00e9diaire du minist\u00e8re du D\u00e9veloppement \u00e9conomique de la G\u00e9orgie pour aider les personnes qui cherchent \u00e0 cr\u00e9er de nouvelles entreprises dans l&#8217;\u00c9tat. Ce programme soutiendrait les nouveaux entrepreneurs en les dispensant des frais de d\u00e9p\u00f4t, de permis ou de licence associ\u00e9s \u00e0 la cr\u00e9ation de nouvelles entreprises et offrirait une \u00e9ducation et une formation aux d\u00e9tenteurs de permis potentiels et actuels.&nbsp;<\/li><li><strong>Programme d&#8217;investissement commercial de la G\u00e9orgie :<\/strong> Utiliser le pouvoir d&#8217;achat de laG\u00e9orgie pour soutenir les petites entreprises, y compris celles d\u00e9tenues par des femmes, des personnes de couleur, des v\u00e9t\u00e9rans, des personnes handicap\u00e9s et des personnes vivant dans des zones rurales, en demandant au d\u00e9partement des services administratifs d&#8217;\u00e9tablir et de contr\u00f4ler les objectifs d&#8217;achat de toutes les agences de l&#8217;\u00c9tat.<\/li><li><strong>Initiative de diversit\u00e9 des fournisseurs de G\u00e9orgie : <\/strong>Demander \u00e0 toutes les agences de l&#8217;\u00c9tat, lorsqu&#8217;elles ach\u00e8tent des biens et des services, de rechercher activement et de soutenir les nouveaux fournisseurs appartenant \u00e0 des groupes sous-repr\u00e9sent\u00e9s dans la propri\u00e9t\u00e9 des entreprises, notamment les femmes, les personnes de couleur, les anciens combattants et les personnes handicap\u00e9es. Exiger des principaux entrepreneurs de l&#8217;\u00c9tat qu&#8217;ils mettent en \u0153uvre leurs propres programmes pour encourager la diversit\u00e9 des fournisseurs.&nbsp;<\/li><li><strong>Programme d&#8217;investissement commercial de la G\u00e9orgie :<\/strong> Utiliser le pouvoir d&#8217;achat de la G\u00e9orgie pour soutenir les petites entreprises en demandant au d\u00e9partement des services administratifs d&#8217;\u00e9tablir et de contr\u00f4ler les objectifs d&#8217;achat de toutes les agences de l&#8217;\u00c9tat. Fournir une assistance technique aux petites entreprises pour les aider \u00e0 obtenir et \u00e0 remplir les contrats d&#8217;achat de l&#8217;\u00c9tat.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b7f49a6eb7\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"transportation\">Transport<\/h4>\n\n\n\n<p>La G\u00e9orgie doit continuer \u00e0 investir dans une s\u00e9rie de services de transport dans tout l&#8217;\u00c9tat. L&#8217;am\u00e9lioration des transports est un \u00e9l\u00e9ment essentiel pour renforcer l&#8217;\u00e9conomie denotre \u00c9tat. Il s&#8217;agit d&#8217;un moteur essentiel de la mobilit\u00e9 sociale et \u00e9conomique des propri\u00e9taires d&#8217;entreprises, des travailleurs et des familles.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Accro\u00eetre la capacit\u00e9 de croissance dans le domaine des transports :<\/strong> Investir dans le transport en commun par le biais de la capacit\u00e9 de cautionnement ; accorder des incitations du fonds g\u00e9n\u00e9ral le cas \u00e9ch\u00e9ant ; et inclure le transport en commun comme une utilisation autoris\u00e9e des taxes sur les carburants, sans sacrifier nos efforts actuels sur les routes, les ponts et les projets de d\u00e9veloppement \u00e9conomique.<\/li><li><strong>\u00c9largir les options de transport : <\/strong>Promouvoir le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et permettre \u00e0 un plus grand nombre de personnes d&#8217;acc\u00e9der aux possibilit\u00e9s d&#8217;emploi en investissant dans des lignes ferroviaires de transport de passagers \u00e0 longue distance. \u00c9tablir des partenariats avec les collectivit\u00e9s locales afin d&#8217;\u00e9tendre et de coordonner les r\u00e9seaux de trains de banlieue et d&#8217;autobus, notamment dans les d\u00e9serts ruraux en mati\u00e8re de transport en commun.<\/li><li><strong>D\u00e9velopper l&#8217;infrastructure : <\/strong>Investir dans les infrastructures de transport dont les travailleurs et les entreprises ont besoin pour r\u00e9ussir dans toute la G\u00e9orgie, en particulier dans les zones actuellement mal desservies.<\/li><li><strong>Augmenter les options de transport accessibles :<\/strong> Promouvoir des transports non urgents plus fiables et plus efficaces pour que les personnes \u00e2g\u00e9es, les personnes handicap\u00e9es et d&#8217;autres personnes puissent se rendre \u00e0 leurs rendez-vous m\u00e9dicaux, \u00e0 l&#8217;\u00e9cole et au travail. Promouvoir les efforts locaux pour lancer des programmes de conducteurs b\u00e9n\u00e9voles.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_6222b74768f78\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"educational-mobility\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_62227b48298eb\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b6589a6466\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_624b6589a6467\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2>Mobilit\u00e9 \u00e9ducative<\/h2>\n\n\n\n<p>En tant que prochain gouverneur deG\u00e9orgie, je donnerai la priorit\u00e9 \u00e0 l&#8217;acc\u00e8s aux services de garde et d&#8217;\u00e9ducation pour tous les enfants, quels qu&#8217;ils soient et o\u00f9 qu&#8217;ils vivent. Un bon d\u00e9part dans la vie et une \u00e9ducation publique enti\u00e8rement financ\u00e9e sont essentiels pour construire un \u00c9tat o\u00f9 chaque famille a la libert\u00e9 et la possibilit\u00e9 de s&#8217;\u00e9panouir.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_62227b48298ec\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_622b8b76a6eca\" class=\"respacer p-t_0 p-t_:xs p-t_32:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n<p>Les enfants de G\u00e9orgie sont actuellement \u00e0 la tra\u00eene sur toute une s\u00e9rie de crit\u00e8res, notamment l&#8217;acc\u00e8s aux services et le taux d&#8217;obtention de dipl\u00f4mes. Nos enfants m\u00e9ritent d&#8217;\u00eatre soutenus du berceau au d\u00e9but de leur carri\u00e8re, ce qui commence par une \u00e9ducation de haute qualit\u00e9 qui leur donne la possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser leurs r\u00eaves. La G\u00e9orgie dispose des ressources n\u00e9cessaires pour \u00e9largir l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 la garde d&#8217;enfants et \u00e0 la maternelle, financer enti\u00e8rement l&#8217;\u00e9ducation et \u00e9tendre les subventions HOPE, mais les personnes actuellement au pouvoir refusent de faire ce qu&#8217;il faut.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Nous sommes pr\u00eats \u00e0 imaginer plus pour nos enfants qu&#8217;une simple \u00e9ducation ad\u00e9quate et nous sommes pr\u00eats \u00e0 \u00e9lire des dirigeants qui s&#8217;engagent \u00e0 faire de l&#8217;excellence une r\u00e9alit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b6589a6468\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"childcare-and-pre-K\">De la naissance \u00e0 4 ans &#8211; Garde d&#8217;enfants et pr\u00e9-maternelle<\/h4>\n\n\n\n<p>Notre engagement en faveur de l&#8217;\u00e9ducation devrait commencer par se concentrer sur la p\u00e9riode de la naissance \u00e0 trois ans, les premiers stades de la garde d&#8217;enfants et la pr\u00e9-maternelle. Offrir des services de garde d&#8217;enfants de qualit\u00e9 et abordables \u00e0 toutes les familles est l&#8217;un des investissements les plus importants que nous puissions faire pour permettre aux parents de r\u00e9aliser leur potentiel et pour pr\u00e9parer tous les enfants \u00e0 devenir des citoyens comp\u00e9tents, bien \u00e9quilibr\u00e9s et dot\u00e9s d&#8217;un esprit civique dans le futur. Selon la Georgia Early Education Alliance for Ready Students, le co\u00fbt annuel moyen de la garde d&#8217;enfants en G\u00e9orgie est de 7 644 dollars, un montant qui donne \u00e0 de nombreux parents l&#8217;impression qu&#8217;une garde d&#8217;enfants abordable est hors de port\u00e9e. Sans services de garde d&#8217;enfants abordables, de nombreux parents ne seront pas en mesure d&#8217;entrer ou de rester sur le march\u00e9 du travail. De m\u00eame, la maternelle universelle aide les enfants \u00e0 acqu\u00e9rir les comp\u00e9tences et les outils dont ils ont besoin pour commencer l&#8217;\u00e9cole en \u00e9tant pr\u00eats \u00e0 apprendre, \u00e0 s&#8217;adapter et \u00e0 r\u00e9ussir.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Programme de bourses d&#8217;\u00e9tudes Bold Start :<\/strong> Investir dans l&#8217;acc\u00e8s aux services de garde d&#8217;enfants \u00e0 l&#8217;\u00e9chelle de l&#8217;\u00c9tat, en particulier dans les communaut\u00e9s \u00e0 faible revenu, afin de garantir que toutes les familles puissent avoir acc\u00e8s \u00e0 des services de garde d&#8217;enfants de qualit\u00e9 et abordables. Le programme de bourses d&#8217;\u00e9tudes Bold Start prend en charge tous les frais de garde d&#8217;enfants qui d\u00e9passent 10 % du revenu d&#8217;une famille.<\/li><li><strong>Augmenter l&#8217;offre de services de garde d&#8217;enfants de haute qualit\u00e9 :<\/strong> R\u00e9duire les p\u00e9nuries de personnel en \u00e9largissant les cr\u00e9dits d&#8217;imp\u00f4t pour les travailleurs du secteur de la garde d&#8217;enfants, en s&#8217;associant \u00e0 des institutions financi\u00e8res et \u00e0 des organisations d&#8217;assistance technique pour soutenir les nouvelles entreprises de garde d&#8217;enfants et en ciblant les zones rurales mal desservies et les horaires non traditionnels en travaillant avec des agences communautaires et des organisations locales \u00e0 but non lucratif. S&#8217;attaquer aux d\u00e9serts en mati\u00e8re de garde d&#8217;enfants en retirant tous les fonds f\u00e9d\u00e9raux disponibles pour financer enti\u00e8rement la garde d&#8217;enfants.<\/li><li><strong>Soutenir les familles en augmentant le cong\u00e9 parental r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 : <\/strong>Le renforcement des familles commence par un investissement pr\u00e9coce. Actuellement, les employ\u00e9s de l&#8217;\u00c9tat de G\u00e9orgie n&#8217;ont droit qu&#8217;\u00e0 un maximum de trois semaines (120 heures) de cong\u00e9 parental pay\u00e9 par an apr\u00e8s la naissance ou l&#8217;adoption d&#8217;un enfant. L&#8217;augmentation du temps libre pay\u00e9 contribuera \u00e0 am\u00e9liorer le d\u00e9veloppement sain et la sant\u00e9 maternelle, tout en renfor\u00e7ant la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9conomique.<\/li><li><strong>Programme universel Georgia Pre-K :<\/strong> Financer enti\u00e8rement Georgia Pre-K, un programme tr\u00e8s recherch\u00e9 et efficace, afin de le rendre v\u00e9ritablement universel et accessible \u00e0 toutes les familles qui souhaitent y participer.&nbsp;<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b803da6eb8\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"k-12-public-education\">Enseignement public de la maternelle \u00e0 la 12e ann\u00e9e<\/h4>\n\n\n\n<p>L&#8217;\u00e9ducation est l&#8217;un des meilleurs indicateurs de la r\u00e9ussite \u00e9conomique, tant pour les individus que pour l&#8217;\u00e9conomie de l&#8217;\u00c9tat. La G\u00e9orgie se classe au 30e rang national pour l&#8217;enseignement pr\u00e9scolaire et l&#8217;enseignement primaire et secondaire. Pourtant, le gouverneur actuel n&#8217;a pas su favoriser l&#8217;\u00e9ducation avant et pendant la pand\u00e9mie. Il a supprim\u00e9 le financement de l&#8217;\u00e9ducation au d\u00e9but de son mandat et a r\u00e9duit de pr\u00e8s d&#8217;un milliard de dollars le budget de l&#8217;\u00e9ducation l&#8217;ann\u00e9e derni\u00e8re. Cette ann\u00e9e, sa proposition actuelle a r\u00e9tabli un peu plus de la moiti\u00e9 de ce qu&#8217;il avait supprim\u00e9 et a \u00e9t\u00e9 financ\u00e9e par des investissements f\u00e9d\u00e9raux. Cette infusion unique de fonds f\u00e9d\u00e9raux laisse un trou massif dans la promesse de financement de l&#8217;\u00e9ducation faite par l&#8217;\u00c9tat \u00e0 ses enfants. La G\u00e9orgie doit inverser l&#8217;impact de cette n\u00e9gligence en investissant dans les besoins de l&#8217;enfant tout entier, du berceau au d\u00e9but de sa carri\u00e8re &#8211; et notre investissement doit d\u00e9passer les murs d&#8217;une salle de classe pour r\u00e9pondre aux besoins de l&#8217;enfant tout entier.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Actualiser et financer enti\u00e8rement<\/strong> <strong>la formule d&#8217;\u00e9ducation de base de qualit\u00e9 de la G\u00e9orgie<\/strong>: La formule QBE n&#8217;a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9vis\u00e9e pour r\u00e9pondre \u00e0 l&#8217;\u00e9volution des besoins des \u00e9tudiants, des familles et des communaut\u00e9s. La G\u00e9orgie doit adopter une formule globale de financement de l&#8217;\u00e9ducation qui r\u00e9mun\u00e8re non seulement nos enseignants correctement, mais qui doit aussi tenir compte des nouvelles r\u00e9alit\u00e9s : s&#8217;attaquer directement \u00e0 la corr\u00e9lation entre la pauvret\u00e9 et les mauvais r\u00e9sultats scolaires, investir dans le transport des \u00e9l\u00e8ves pour garantir la s\u00e9curit\u00e9, fournir des ressources pour des postes cruciaux comme les infirmi\u00e8res et les enseignants suppl\u00e9ants et investir dans la technologie pour permettre \u00e0 nos enfants d&#8217;\u00eatre comp\u00e9titifs au 21e si\u00e8cle.&nbsp;<\/li><li><strong>\u00c9tablir des augmentations de salaire permanentes pour les enseignants : <\/strong>Alors que notre gouverneur actuel accorde des augmentations progressives et inad\u00e9quates aux enseignants lors d&#8217;\u00e9v\u00e9nements publics, il n&#8217;a pas r\u00e9ussi \u00e0 mettre en place une structure de financement durable pour attirer des \u00e9ducateurs talentueux en G\u00e9orgie. <a href=\"https:\/\/www.cnbc.com\/2021\/06\/24\/1-in-4-teachers-are-considering-quitting-after-this-past-year.html\">Un enseignant sur quatre<\/a> envisage de quitter sa profession en raison des d\u00e9fis nouveaux et de longue date. Nos enseignants, nos paraprofessionnels et notre personnel m\u00e9ritent des salaires et des investissements comp\u00e9titifs, et non de nouvelles menaces sur les ressources dans le but de diviser les G\u00e9orgiens pour des gains politiques. Les \u00e9coles doivent disposer d&#8217;un financement suffisant pour promouvoir d&#8217;excellentes conditions de travail pour les enseignants et le personnel tout en payant les enseignants pour le travail essentiel qu&#8217;ils font pour \u00e9duquer les enfants de G\u00e9orgie.<\/li><li><strong>Cr\u00e9er le projet Georgia Educator Pipeline :<\/strong> Investir dans le d\u00e9veloppement du leadership des administrateursde nos \u00e9coles et faciliter la cr\u00e9ation d&#8217;une solide r\u00e9serve d&#8217;enseignants pr\u00eats \u00e0 travailler dans chaque r\u00e9gion de l&#8217;\u00c9tat. Nous construirons ces fili\u00e8res en partenariat avec les \u00e9tablissements d&#8217;enseignement sup\u00e9rieur denotre \u00c9tat qui proposent des dipl\u00f4mes dans le domaine de l&#8217;\u00e9ducation et nous fournirons des incitations, telles que des programmes de remboursement des pr\u00eats \u00e9tudiants, \u00e0 ceux qui sont pr\u00eats \u00e0 \u00e9duquer des enfants dans des zones mal desservies. Je vais augmenter les ressources de la Governor&#8217;sSchool Leadership Academy afin d&#8217;am\u00e9liorer sa capacit\u00e9 \u00e0 fournir un syst\u00e8me de soutien complet et \u00e9quitable et \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s des \u00e9ducateurs de G\u00e9orgie.<\/li><li><strong>Mettre fin aux programmes de d\u00e9tournement de l&#8217;argent des \u00e9coles publiques :<\/strong> Les fonds publics doivent aller aux \u00e9coles publiques. Je m&#8217;opposerai aux cr\u00e9dits d&#8217;imp\u00f4t et aux bons d&#8217;achat pour les \u00e9coles priv\u00e9es.<\/li><li><strong>Accro\u00eetre la pr\u00e9sence de professionnels de la sant\u00e9 mentale : <\/strong>Fournir des fonds pour la sant\u00e9 mentale des \u00e9tudiants et des \u00e9ducateurs afin d&#8217;ajouter des conseillers scolaires pour tous les \u00e9tudiants, ainsi que l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 la t\u00e9l\u00e9m\u00e9decine et \u00e0 d&#8217;autres programmes innovants pour le soutien de la sant\u00e9 mentale. L&#8217;American School Counselor Association recommande un minimum d&#8217;un conseiller pour 250 \u00e9l\u00e8ves. Le ratio de laG\u00e9orgie est actuellement de 1 conseiller pour 432 \u00e9l\u00e8ves, un ratio bien trop \u00e9lev\u00e9.&nbsp;<\/li><li><strong>D\u00e9fendre une \u00e9ducation compl\u00e8te et honn\u00eate :<\/strong> Rejeter les tentatives d&#8217;enseigner aux enfants la d\u00e9sinformation dans le syst\u00e8me scolaire public. Nos enfants m\u00e9ritent une \u00e9ducation compl\u00e8te et honn\u00eate sans menaces sur le financement des \u00e9coles. Certains sujets comme l&#8217;esclavage, la s\u00e9gr\u00e9gation ou la Trail of Tears sont difficiles, mais nos enfants doivent recevoir des le\u00e7ons et un contexte adapt\u00e9s \u00e0 leur \u00e2ge. Les parents et les enseignants doivent prendre part \u00e0 ces conversations. Cependant, aucune \u00e9cole ne devrait \u00eatre sanctionn\u00e9e pour avoir enseign\u00e9 une histoire exacte de cette nation ou pour avoir pr\u00e9par\u00e9 nos enfants au monde diversifi\u00e9 dans lequel ils vivent. En tant que gouverneur, je m&#8217;opposerai aux politiques qui cr\u00e9ent un foss\u00e9 entre les \u00e9ducateurs et les familles, et je soutiendrai les programmes qui instaurent la confiance et augmentent la collaboration entre ceux qui sont les plus engag\u00e9s dans la r\u00e9ussite denos enfants.<\/li><li><strong>\u00c9liminer les d\u00e9rogations pr\u00e9judiciables :<\/strong> Depuis 2015, les syst\u00e8mes scolaires peuvent obtenir des &#8220;d\u00e9rogations&#8221; aux lois, r\u00e8gles et directives de l&#8217;\u00c9tat en mati\u00e8re d&#8217;\u00e9ducation, ce qui donne effectivement aux districts scolaires locaux un droit de veto sur les politiques de l&#8217;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de G\u00e9orgie en mati\u00e8re d&#8217;\u00e9ducation publique. Ces d\u00e9rogations permettent aux districts d&#8217;ignorer les lois de l&#8217;\u00c9tat relatives \u00e0 la taille maximale des classes, \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 l&#8217;\u00e9ducation physique, aux exigences en mati\u00e8re de certification des enseignants, etc., ce qui a un impact n\u00e9gatif sur la qualit\u00e9 de l&#8217;enseignement public en G\u00e9orgie. En tant que gouverneur, je r\u00e9examinerai la politique de d\u00e9rogation afin d&#8217;\u00e9liminer les d\u00e9rogations pr\u00e9judiciables et de garantir que toute d\u00e9rogation autoris\u00e9e offre une flexibilit\u00e9 locale sans compromettre la qualit\u00e9 de l&#8217;enseignement public que m\u00e9ritent les enfants deG\u00e9orgie.<\/li><li><strong>Soutenir nos enfants :<\/strong> S&#8217;opposer \u00e0 toute l\u00e9gislation qui aura pour effet de nuire ou d&#8217;augmenter la probabilit\u00e9 de nuire aux \u00e9tudiants. Par exemple, selon le CDC, 35 % des \u00e9tudiants transgenres font une tentative de suicide avant d&#8217;atteindre le lyc\u00e9e. Les jeunes transgenres et non binaires qui ont acc\u00e8s \u00e0 un espace d&#8217;affirmation du genre \u00e0 l&#8217;\u00e9cole &#8211; comme une \u00e9quipe sportive qui les soutient &#8211; ont 25 % moins de chances de faire une tentative de suicide au cours d&#8217;une ann\u00e9e.<\/li><li><strong>Augmenter le financement et les soutiens pour les \u00e9l\u00e8ves d\u00e9favoris\u00e9s et marginalis\u00e9s :<\/strong> Fournir des solutions qui r\u00e9pondent aux besoins individuels, y compris des soutiens pour les apprenants d&#8217;anglais seconde langue, les \u00e9l\u00e8ves de couleur, les enfants handicap\u00e9s et les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 faible revenu.&nbsp;<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b80a8a6eb9\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"post-secondary-and-higher-ed\">Enseignement postsecondaire et sup\u00e9rieur<\/h4>\n\n\n\n<p>En G\u00e9orgie, les investissements dans l&#8217;enseignement sup\u00e9rieur doivent \u00eatre \u00e9tendus afin de cr\u00e9er des voies d&#8217;acc\u00e8s \u00e0 tous les niveaux de l&#8217;enseignement postsecondaire, et nous devons permettre \u00e0 tous les \u00e9tudiants d&#8217;acc\u00e9der aux aides. La G\u00e9orgie doit faire davantage pour accro\u00eetre les possibilit\u00e9s d&#8217;\u00e9ducation au-del\u00e0 du lyc\u00e9e et aider les \u00e9tudiants \u00e0 obtenir un dipl\u00f4me sans dette dans le programme public de leur choix.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Financer enti\u00e8rement le programme d&#8217;aide aux \u00e9tudiants en fonction des besoins :<\/strong> La G\u00e9orgie est l&#8217;un des deux \u00c9tats qui ne financent pas l&#8217;aide bas\u00e9e sur les besoins, malgr\u00e9 l&#8217;existence d&#8217;un m\u00e9canisme que le gouverneur actuel a refus\u00e9 de financer. Ce financement garantira que nos \u00e9tudiants &#8211; ind\u00e9pendamment de la voie \u00e9ducative qu&#8217;ils choisissent ou des d\u00e9fis financiers auxquels ils sont confront\u00e9s &#8211; auront la possibilit\u00e9 de poursuivre leurs r\u00eaves et d&#8217;obtenir leur dipl\u00f4me sans dette. &nbsp;<\/li><li><strong>R\u00e9tablir les coll\u00e8ges techniques sans frais de scolarit\u00e9 :<\/strong> Les coll\u00e8ges techniques deG\u00e9orgie jouent un r\u00f4le vital pour de nombreux \u00e9tudiants en mettant l&#8217;accent sur une formation pratique et ax\u00e9e sur la carri\u00e8re dans les m\u00e9tiers et les comp\u00e9tences techniques. En tant que gouverneur, je m&#8217;efforcerai de rendre les \u00e9tablissements d&#8217;enseignement technique accessibles \u00e0 un plus grand nombre de G\u00e9orgiens, en r\u00e9tablissant la gratuit\u00e9 des frais de scolarit\u00e9 pour les certificats et dipl\u00f4mes techniques pour les \u00e9tudiants ayant une moyenne de 2,0. En outre, je travaillerai avec le syst\u00e8me des coll\u00e8ges techniques de G\u00e9orgie pour garantir que le financement soit en phase avec les priorit\u00e9s strat\u00e9giques pour les ann\u00e9es \u00e0 venir et que les coll\u00e8ges techniques puissent attirer des \u00e9tudiants.<\/li><li><strong>R\u00e9tablir la titularisation des universitaires :<\/strong> Les r\u00e9centes mesures prises par le Conseil des r\u00e9gents de G\u00e9orgie pour \u00e9liminer la titularisation des universitaires ont gravement compromis nos universit\u00e9s publiques. En tant que gouverneur, je r\u00e9tablirai les protections pour les professeurs talentueux et d\u00e9vou\u00e9s des coll\u00e8ges et universit\u00e9s deG\u00e9orgie en restaurant la titularisation. La titularisation des universitaires cr\u00e9e un syst\u00e8me de protection de l&#8217;emploi solide qui est essentiel \u00e0 la capacit\u00e9 de laG\u00e9orgie \u00e0 attirer les talents et \u00e0 innover.&nbsp;<\/li><li><strong>\u00c9liminer les obstacles \u00e0 l&#8217;enseignement sup\u00e9rieur :<\/strong> Je soutiendrai les programmes qui augmentent les possibilit\u00e9s d&#8217;enseignement sup\u00e9rieur pour les G\u00e9orgiens qui rencontrent des obstacles \u00e0 l&#8217;acc\u00e8s, notamment les jeunes en famille d&#8217;accueil, les \u00e9tudiants de couleur, les jeunes d\u00e9favoris\u00e9s, les \u00e9tudiants universitaires de premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, les \u00e9tudiants handicap\u00e9s, les DREAMers, les apprenants adultes, les anciens combattants et les familles militaires.<\/li><li><strong>Investir dans les<\/strong> <strong>HBCUs et HSIs de G\u00e9orgie<\/strong>: Mon administration investira dans nos coll\u00e8ges et universit\u00e9s historiquement noirs, tant publics qu&#8217;ind\u00e9pendants, afin de soutenir les services qu&#8217;ils rendent aux \u00e9tudiants de G\u00e9orgie. Gr\u00e2ce \u00e0 nos r\u00e9formes HOPE, davantage d&#8217;\u00e9tudiants de nos HBCU publiques auront la capacit\u00e9 \u00e9conomique de terminer leurs \u00e9tudes. De m\u00eame, \u00e0 mesure que notre population latino augmente, nous soutiendrons nos institutions hispaniques. Nous \u00e9tudierons comment \u00e9tablir des partenariats avec des coll\u00e8ges et universit\u00e9s ind\u00e9pendants pour des programmes de transition d&#8217;\u00e9t\u00e9 qui aident les \u00e9tudiants, en particulier ceux de premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, \u00e0 passer du lyc\u00e9e \u00e0 l&#8217;universit\u00e9.&nbsp;<\/li><li><strong>Prot\u00e9ger nos \u00e9tudiants :<\/strong> Je ferais la promotion des environnements de campus s\u00fbrs, s\u00e9curis\u00e9s et r\u00e9actifs. Nous abrogerons le port d&#8217;arme sur les campus, nous fournirons une meilleure formation \u00e0 la police des campus et nous encouragerons un dialogue productif entre les forces de l&#8217;ordre et nos \u00e9tudiants pour r\u00e9pondre \u00e0 leurs pr\u00e9occupations en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9. Nous soutiendrons les survivants d&#8217;agressions sexuelles en nous effor\u00e7ant d&#8217;identifier les lacunes dans les protections, les processus de signalement et les services. Nous d\u00e9fendrons les droits des DREAMers dans la poursuite de leurs objectifs \u00e9ducatifs.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622b8a7ea6ec8\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"social-mobility\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_622b813fa6ebb\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b6589a6469\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_624b6589a646a\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2>Mobilit\u00e9 sociale<\/h2>\n\n\n\n<p>Par exp\u00e9rience personnelle, je comprends que le point de d\u00e9part ne doit pas d\u00e9terminer le point d&#8217;arriv\u00e9e. J&#8217;ai grandi avec cinq fr\u00e8res et s\u0153urs dont les parents travaillaient dur et luttaient pour payer leurs factures, assurer une meilleure \u00e9ducation \u00e0 leurs six enfants et r\u00e9aliser le r\u00eave am\u00e9ricain. Ils nous ont appris que les cl\u00e9s du succ\u00e8s sont la foi, la famille, le service, l&#8217;\u00e9ducation et la responsabilit\u00e9. Mais ils nous ont \u00e9galement montr\u00e9, \u00e0 mes fr\u00e8res et s\u0153urs et \u00e0 moi-m\u00eame, que nous avons la responsabilit\u00e9 de rendre le monde plus juste, partout et \u00e0 chaque fois que nous le pouvons.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_622b813fa6ebc\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b6589a646b\" class=\"respacer p-t_0 p-t_:xs p-t_32:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n<p>Dans la G\u00e9orgie d&#8217;aujourd&#8217;hui, beaucoup de gens s&#8217;en sortent bien, certains s&#8217;en sortent extr\u00eamement bien et d&#8217;autres ont exactement ce qu&#8217;ils veulent. Nous devons c\u00e9l\u00e9brer la r\u00e9ussite en G\u00e9orgie, mais nous ne devons jamais agir comme si l&#8217;opportunit\u00e9 \u00e9tait un privil\u00e8ge. Aux \u00c9tats-Unis, l&#8217;opportunit\u00e9 est la pierre angulaire de notre conception de l&#8217;avenir : la vie, la libert\u00e9 et la poursuite du bonheur.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En tant que gouverneur, je m&#8217;engage \u00e0 m&#8217;attaquer aux obstacles qui emp\u00eachent trop de G\u00e9orgiens de r\u00eaver grand et d&#8217;aller de l&#8217;avant. Le code postal, les origines ou l&#8217;acc\u00e8s au pouvoir ne devraient pas d\u00e9cider de l&#8217;avenir pour vous ou votre famille.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Nous devons travailler pour obtenir ce que nous voulons, et parfois, le combat est plus difficile qu&#8217;il ne devrait l&#8217;\u00eatre. Mais le jeu ne devrait jamais \u00eatre truqu\u00e9. C&#8217;est la raison pour laquelle nous \u00e9lisons des dirigeants, non pas pour d\u00e9signer des gagnants et des perdants, mais pour \u00eatre des arbitres \u00e9quitables qui d\u00e9noncent les mauvais acteurs et font de leur mieux pour assurer l&#8217;\u00e9galit\u00e9 des chances.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>J&#8217;ai \u00e9t\u00e9 avocat fiscaliste, propri\u00e9taire d&#8217;une petite entreprise, dirigeante d&#8217;une organisation \u00e0 but non lucratif et auteur de best-sellers. Nous allons tous tr\u00e9bucher et nous sommes parfois tomb\u00e9, mais le succ\u00e8s ne devrait jamais \u00eatre hors de port\u00e9e. Ce que mes parents m&#8217;ont inculqu\u00e9 est ce que je veux pour toute la G\u00e9orgie : un partenaire au sein du gouvernement qui peut aider l\u00e0 o\u00f9 il le doit et s&#8217;\u00e9carter du chemin quand il le peut.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La mobilit\u00e9 sociale est la fa\u00e7on dont nous d\u00e9crivons cette qu\u00eate : logements abordables, communaut\u00e9s s\u00fbres, justice civile, transports efficaces, possibilit\u00e9 de commencer sa vie ici et choix de vieillir dans nos communaut\u00e9s. En G\u00e9orgie, cependant, ce partenariat avec le peuple deviendra un ascenseur &#8211; et non un point d&#8217;ancrage.<\/p>\n\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b6589a646c\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"housing\">Un logement s\u00fbr et abordable<\/h4>\n\n\n\n<p>Un logement s\u00fbr et abordable est essentiel au bien-\u00eatre de chaque G\u00e9orgien et \u00e0 sa possibilit\u00e9 de s&#8217;\u00e9panouir. Un foyer bien entretenu et s\u00fbr favorise la sant\u00e9 physique et mentale, conduit \u00e0 une meilleure r\u00e9ussite scolaire et \u00e0 un meilleur potentiel d&#8217;emploi, r\u00e9duit l&#8217;implication du syst\u00e8me de justice p\u00e9nale et augmente la richesse et le bien-\u00eatre de la communaut\u00e9 dans son ensemble. C&#8217;est vrai peu importe que nous vivions dans les grandes villes, les petites villes ou les communaut\u00e9s rurales deG\u00e9orgie. En tant que gouverneur, je suis pr\u00eat \u00e0 mettre en \u0153uvre des solutions importantes pour relever les d\u00e9fis du logement en G\u00e9orgie.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>D\u00e9velopper le logement abordable :<\/strong> Fournir une aide financi\u00e8re directe aux communaut\u00e9s locales, notamment un fonds d&#8217;\u00c9tat pour le logement abordable, afin de permettre \u00e0 chaque communaut\u00e9 d&#8217;acc\u00e9der \u00e0 des ressources essentielles pour relever les d\u00e9fis locaux. Il s&#8217;agira notamment de d\u00e9ployer correctement les millions de dollars d&#8217;aide au loyer non d\u00e9pens\u00e9s vers\u00e9s \u00e0 la G\u00e9orgie.<\/li><li><strong>R\u00e9duire les difficult\u00e9s de logement :<\/strong> R\u00e9pondre aux divers besoins en mati\u00e8re de logement des personnes handicap\u00e9es, des familles militaires et des anciens combattants, ainsi que des personnes qui r\u00e9int\u00e8grent nos communaut\u00e9s. Les programmes de bons d&#8217;achat, l&#8217;aide d&#8217;urgence et d&#8217;autres aides et protections peuvent aider \u00e0 soutenir ces G\u00e9orgiens.<\/li><li><strong>Prot\u00e9ger les locataires et les bons propri\u00e9taires de G\u00e9orgie :<\/strong> S&#8217;attaquer \u00e0 la discrimination, aux pratiques commerciales pr\u00e9datrices et aux proc\u00e9dures d&#8217;expulsion abusives et r\u00e9former les tribunaux d&#8217;expulsion pour \u00e9viter les frais excessifs et les conditions de vie dangereuses. Les familles locataires et les propri\u00e9taires respectueux des lois et responsables m\u00e9ritent des r\u00e9formes juridiques de bon sens qui permettront \u00e0 nos tribunaux de mieux fonctionner pour les familles et les propri\u00e9taires.&nbsp;<\/li><li><strong>Am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 des logements :<\/strong> Mettre notre veto et soutenir l&#8217;abrogation des lois qui emp\u00eachent les communaut\u00e9s locales de fournir des logements s\u00fbrs et abordables \u00e0 leurs r\u00e9sidents. Investir dans des mesures de protection, telles que l&#8217;\u00e9clairage, les am\u00e9liorations de la conception architecturale et les mat\u00e9riaux.<\/li><li><strong>Abri et s\u00e9curit\u00e9 :<\/strong> Soutenir les victimes de violences familiales et d&#8217;agressions sexuelles en veillant \u00e0 ce que les prestataires de services dans chaque partie de l&#8217;\u00c9tat puissent offrir une assistance et un abri. En 2020, plus de 5 600 victimes et leurs enfants ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de pr\u00e8s de 120 000 nuits de refuge dans les refuges pour victimes de violence domestique de G\u00e9orgie, et plus de 15 700 victimes ont \u00e9t\u00e9 refus\u00e9es par manque de place. Le besoin est grand, et le foss\u00e9 des services doit \u00eatre combl\u00e9.<\/li><li><strong>Investissement dans les services aux sans-abri :<\/strong> Augmenter la quantit\u00e9 et l&#8217;acc\u00e8s afin de fournir davantage de lits d&#8217;h\u00e9bergement, de logements supervis\u00e9s et de soutien \u00e0 la transition pour lutter contre l&#8217;itin\u00e9rance temporaire et mettre fin aux cycles \u00e0 long terme de l&#8217;itin\u00e9rance qui affligent nos communaut\u00e9s.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b6589a646d\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"aging-and-independence\">Vieillissement et ind\u00e9pendance<\/h4>\n\n\n\n<p>Les personnes \u00e2g\u00e9es deG\u00e9orgie sont un atout consid\u00e9rable pour notre \u00c9tat. Que ce soit en raison de leur exp\u00e9rience de vie au sein de la main-d&#8217;\u0153uvre diversifi\u00e9e denotre \u00c9tat ou de l&#8217;encadrement b\u00e9n\u00e9vole qu&#8217;ils apportent \u00e0 nos organisations communautaires, les personnes \u00e2g\u00e9es font partie int\u00e9grante de la construction de communaut\u00e9s prosp\u00e8res dans chaque r\u00e9gion de G\u00e9orgie.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Renforcer les centres de ressources pour les personnes \u00e2g\u00e9es et les personnes handicap\u00e9es :<\/strong> Aider davantage de personnes \u00e2g\u00e9es \u00e0 vieillir chez elles en augmentant le soutien aux centres de ressources pour les personnes \u00e2g\u00e9es et les personnes handicap\u00e9es, qui offrent des liens essentiels entre les personnes \u00e2g\u00e9es et les services. Consacrer des ressources au programme de services de soins communautaires et au programme de services \u00e0 domicile et en milieu communautaire afin de r\u00e9duire les temps d&#8217;attente et les listes d&#8217;attente pour des services tels que les aides de sant\u00e9 \u00e0 domicile, les repas livr\u00e9s et les besoins en soins personnels.<\/li><li><strong>Am\u00e9liorer les options de transport pour les personnes \u00e2g\u00e9es :<\/strong> Am\u00e9liorer l&#8217;acc\u00e8s et la quantit\u00e9 de transports m\u00e9dicaux non urgents, fiables et efficaces, afin que les personnes \u00e2g\u00e9es et autres puissent se rendre \u00e0 leurs rendez-vous m\u00e9dicaux. En outre, nous encouragerons les efforts locaux visant \u00e0 lancer des programmes de conducteurs b\u00e9n\u00e9voles.<\/li><li><strong>\u00c9tendre Medicaid :<\/strong> Nous allons \u00e9tendre Medicaid pour aider les premiers seniors qui n&#8217;ont pas atteint l&#8217;\u00e2ge de Medicare, c&#8217;est-\u00e0-dire les seniors qui ont perdu leur emploi ou qui travaillent pour des employeurs qui n&#8217;offrent pas de couverture sant\u00e9. L&#8217;extension de Medicaid permettra \u00e9galement d&#8217;injecter davantage de fonds dans le syst\u00e8me afin de r\u00e9pondre aux besoins en mati\u00e8re de logement assist\u00e9 d&#8217;un plus grand nombre de personnes \u00e2g\u00e9es.<\/li><li><strong>Redynamiser le cabinet pour les personnes \u00e2g\u00e9es :<\/strong> Le cabinet des personnes \u00e2g\u00e9es deG\u00e9orgie a permis une collaboration intersectorielle entre les agences de l&#8217;\u00c9tat, les prestataires et les organisations \u00e0 but non lucratif afin de relever les d\u00e9fis auxquels sont confront\u00e9s les personnes \u00e2g\u00e9es, et nous sommes impatients de r\u00e9tablir ce travail important. Malheureusement, sous le gouverneur actuel de laG\u00e9orgie, cette contribution essentielle a \u00e9t\u00e9 ignor\u00e9e et le cabinet a \u00e9t\u00e9 mis en sommeil.&nbsp;<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b6589a646e\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"gun-safety\">S\u00e9curit\u00e9 des armes<\/h4>\n\n\n\n<p>Les G\u00e9orgiens m\u00e9ritent une approche r\u00e9fl\u00e9chie sur la fa\u00e7on dont nous assurons la s\u00e9curit\u00e9 de nos communaut\u00e9s, qui combine le respect de la propri\u00e9t\u00e9 des armes \u00e0 feu et la responsabilit\u00e9 de la s\u00e9curit\u00e9 des armes. En 2019, la G\u00e9orgie s&#8217;est class\u00e9e au 14<sup>e<\/sup> rang national pour les d\u00e9c\u00e8s par arme \u00e0 feu et la G\u00e9orgie a d\u00e9pass\u00e9 tous les autres \u00c9tats pour l&#8217;exportation d&#8217;armes \u00e0 feu utilis\u00e9es dans des crimes. Les G\u00e9orgiens m\u00e9ritent une approche r\u00e9fl\u00e9chie sur la fa\u00e7on dont nous assurons la s\u00e9curit\u00e9 de nos communaut\u00e9s, qui combine le respect de la propri\u00e9t\u00e9 des armes \u00e0 feu et la responsabilit\u00e9 de la s\u00e9curit\u00e9 des armes.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Arr\u00eater ou abroger le port d&#8217;armes par des criminels :<\/strong> Le gouverneur actuel cherche \u00e0 faire adopter une loi qui permettra aux criminels de porter plus facilement des armes dissimul\u00e9es sans permis. Surnomm\u00e9e &#8220;port sans permis&#8221; par certains, cette l\u00e9gislation aurait permis \u00e0 5 300 personnes qui ont \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9es en 2020 de porter des armes cach\u00e9es en 2022. Le plan de Kemp va armer ces individus et les envoyer dans la rue, dans nos \u00e9glises, dans nos \u00e9coles. Elle cr\u00e9e \u00e9galement une \u00e9chappatoire pour les auteurs de violences domestiques et les malades mentaux qui peuvent ainsi \u00e9chapper \u00e0 la d\u00e9tection et se procurer des armes mortelles.<\/li><li><strong>Repeal Campus Carry, <\/strong>\u2018<strong>Guns Everywhere<\/strong>\u2019<strong>, and Gun Return Laws :<\/strong> Ces lois anti-s\u00e9curit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9es par les administrateurs des universit\u00e9s de G\u00e9orgie, les \u00e9ducateurs, les pasteurs et les paroissiens, ainsi que par une majorit\u00e9 de G\u00e9orgiens. Je r\u00e9formerais \u00e9galement la loi sur le &#8220;retour des armes&#8221;, d\u00e9crite comme &#8220;la loi sur les armes la plus flagrante de G\u00e9orgie&#8221; et \u00e0 laquelle s&#8217;opposent les forces de l&#8217;ordre parce qu&#8217;elle exige que les armes utilis\u00e9es pour commettre un crime soient remises dans la rue.&nbsp;<\/li><li><strong>Fermer la faille de la violence domestique :<\/strong> Nous devons adopter une l\u00e9gislation visant \u00e0 emp\u00eacher les auteurs de violences domestiques, d&#8217;agressions sexuelles et de harc\u00e8lement d&#8217;avoir acc\u00e8s aux armes \u00e0 feu, ce qui peut inclure l&#8217;interdiction de la possession et l&#8217;obligation de remettre les armes \u00e0 feu ou les munitions par les auteurs de violences domestiques. Les lois adopt\u00e9es dans d&#8217;autres \u00c9tats pour rem\u00e9dier \u00e0 ce &#8220;d\u00e9ficit de renonciation&#8221; ont permis de r\u00e9duire de 14 % les homicides entre partenaires intimes li\u00e9s \u00e0 des armes \u00e0 feu.<\/li><li><strong>Prot\u00e9ger les personnes souffrant de maladie mentale et leurs familles :<\/strong> La G\u00e9orgie doit suivre les autres \u00c9tats qui ont adopt\u00e9 une l\u00e9gislation permettant aux familles de demander des ordonnances de protection contre les risques extr\u00eames. Lorsqu&#8217;un proche pr\u00e9sente des probl\u00e8mes de sant\u00e9 mentale qui l&#8217;exposent \u00e0 un risque de mise en danger de lui-m\u00eame ou d&#8217;autrui, les familles et les forces de l&#8217;ordre doivent pouvoir demander \u00e0 un tribunal de restreindre temporairement l&#8217;acc\u00e8s aux armes \u00e0 feu.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b6589a646f\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"immigration\">Immigration<\/h4>\n\n\n\n<p>Toute personne doit \u00eatre trait\u00e9e avec la dignit\u00e9 et le respect humains fondamentaux, y compris les membres de la communaut\u00e9 immigr\u00e9e qui font partie du tissu de notre \u00c9tat. Notre nation doit poursuivre une r\u00e9forme de l&#8217;immigration \u00e9quitable, juste et compl\u00e8te qui concilie la conversation sur la s\u00e9curit\u00e9 avec la n\u00e9cessit\u00e9 de cr\u00e9er une voie vers la citoyennet\u00e9 pour les individus qui sont dans ce pays. Une politique d&#8217;immigration efficace reconna\u00eet \u00e9galement le r\u00f4le de l&#8217;Am\u00e9rique dans le monde en tant que lieu de refuge et d&#8217;asile pour ceux qui fuient la pers\u00e9cution et le mal.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>S&#8217;opposer \u00e0 la s\u00e9paration des enfants :<\/strong> Je m&#8217;oppose fermement \u00e0 la pratique cruelle et immorale consistant \u00e0 s\u00e9parer les enfants migrants de leurs parents. Quel que soit notre parti politique, nous devons tous nous lever et d\u00e9fendre les personnes sans-voix &#8211; ou risquer d&#8217;infliger des dommages irr\u00e9parables \u00e0 ces familles et \u00e0 notre nation.<\/li><li><strong>Am\u00e9liorer les relations avec les communaut\u00e9s d&#8217;immigr\u00e9s :<\/strong> En tant que gouverneur, je travaillerai avec les forces de l&#8217;ordre pour am\u00e9liorer la communication et l&#8217;engagement avec les communaut\u00e9s d&#8217;immigr\u00e9s. La G\u00e9orgie doit rejeter les comportements qui poussent les gens dans l&#8217;ombre et emp\u00eachent tout r\u00e9sident de signaler les crimes, que ce soit en tant que victime ou en tant que t\u00e9moin. Ce syst\u00e8me sape la capacit\u00e9 des forces de l&#8217;ordre \u00e0 faire leur travail et nous nuit \u00e0 tous.<\/li><li><strong>Accorder l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 l&#8217;\u00e9ducation aux DREAMers :<\/strong> Je d\u00e9fendrai les droits des DREAMers dans la poursuite de leurs objectifs \u00e9ducatifs. Mon plan pour l&#8217;enseignement sup\u00e9rieur permet de mettre chaque G\u00e9orgien sur la voie d&#8217;une \u00e9ducation post-secondaire sans dette. Beaucoup de gens ne r\u00e9alisent pas que le gouverneur a la possibilit\u00e9 de nommer le Board of Regents, qui supervise notre syst\u00e8me post-secondaire. En tant que gouverneur, je veillerai \u00e0 ce que des immigrants, des femmes, des personnes de couleur et des personnes handicap\u00e9es si\u00e8gent au conseil des r\u00e9gents. Nous devons \u00e9galement offrir aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de l&#8217;accord DACA la possibilit\u00e9 d&#8217;acc\u00e9der \u00e0 l&#8217;enseignement sup\u00e9rieur en G\u00e9orgie.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b6589a6470\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"lgbtq-rights\">Droits LGBTQ<\/h4>\n\n\n\n<p>Tout au long de ma carri\u00e8re dans le service public, j&#8217;ai fait preuve d&#8217;un engagement in\u00e9branlable en faveur de l&#8217;\u00e9galit\u00e9 pour les G\u00e9orgiens LGBTQ+. Un gouvernement efficace doit prot\u00e9ger les droits civils et lutter contre la discrimination. Qu&#8217;il s&#8217;agisse de soutenir l&#8217;\u00e9galit\u00e9 du mariage et des protections compl\u00e8tes sur le lieu de travail ou de s&#8217;opposer \u00e0 toute forme de discrimination fond\u00e9e sur l&#8217;orientation sexuelle et l&#8217;identit\u00e9 de genre, je suis pr\u00eat \u00e0 construire un \u00c9tat plus fort et plus brillant o\u00f9 les portes de l&#8217;opportunit\u00e9 sont ouvertes \u00e0 chaque G\u00e9orgien.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Renforcer et adopter les droits civils et les droits de l&#8217;homme :<\/strong> adopter des protections en mati\u00e8re de logement, d&#8217;emploi et d&#8217;h\u00e9bergement public pour tous les G\u00e9orgiens, y compris ceux qui craignent la discrimination.<\/li><li>Respecter les <strong>familles de G\u00e9orgie<\/strong>: Soutenir les droits des parents LGBTQ+ qui cherchent \u00e0 agrandir leur famille mais ne b\u00e9n\u00e9ficient pas encore des protections juridiques n\u00e9cessaires.<\/li><li><strong>\u00c9duquer et prot\u00e9ger les enfants LGBTQ+ : <\/strong>Encourager les programmes scolaires qui soutiennent de mani\u00e8re proactive les enfants LGBTQ+ et s&#8217;efforcent de mettre fin aux brimades, au harc\u00e8lement et \u00e0 la discrimination.<\/li><li><strong>Une \u00e9conomie \u00e9quitable et diversifi\u00e9e pour tous les G\u00e9orgiens<\/strong>: R\u00e9former la Commission g\u00e9orgienne de l&#8217;\u00e9galit\u00e9 des chances pour en faire la Commission g\u00e9orgienne des droits de l&#8217;homme. Cette commission restructur\u00e9e sera en mesure d&#8217;\u00e9tablir des proc\u00e9dures claires pour les plaintes de harc\u00e8lement, de servir de point de r\u00e9f\u00e9rence pour les travailleurs de G\u00e9orgie et de superviser la m\u00e9diation ou les enqu\u00eates sur le harc\u00e8lement pour les travailleurs qui ne rel\u00e8vent pas de la comp\u00e9tence f\u00e9d\u00e9rale.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b6589a6471\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4 id=\"disability-rights\">Droits des personnes handicap\u00e9es<\/h4>\n\n\n\n<p>Un gouvernement efficace doit prot\u00e9ger les droits civils et lutter contre la discrimination fond\u00e9e sur le handicap. Bien que plus de trente ans se soient \u00e9coul\u00e9s depuis l&#8217;adoption de l&#8217;Americans with Disabilities Act, les personnes handicap\u00e9es continuent de se battre pour l&#8217;inclusion, l&#8217;\u00e9galit\u00e9 des chances et la stabilit\u00e9 \u00e9conomique. En tant que gouverneur, je travaillerai en partenariat avec la communaut\u00e9 des personnes handicap\u00e9es de G\u00e9orgie pour tenir les promesses de l&#8217;ADA : \u00e9galit\u00e9 des chances, pleine participation, vie ind\u00e9pendante et autosuffisance \u00e9conomique.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><strong>Augmenter les protections pour les personnes handicap\u00e9es :<\/strong> Faire progresser la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9conomique des G\u00e9orgiens handicap\u00e9s en mettant fin \u00e0 la pratique des salaires minimaux et d\u00e9fendre les G\u00e9orgiens handicap\u00e9s en faisant respecter le paiement de salaires \u00e9quitables.<\/li><li><strong>Logement abordable et accessible :<\/strong> Cr\u00e9er des incitations pour augmenter l&#8217;offre de logements abordables et accessibles qui peuvent r\u00e9pondre aux besoins des G\u00e9orgiens handicap\u00e9s et tenir les propri\u00e9taires responsables des pratiques discriminatoires.<\/li><li><strong>Soutenir les personnes qui font face \u00e0 une longue maladie : <\/strong>promouvoir la protection des personnes atteintes d&#8217;une longue maladie afin de garantir que les traitements soient accessibles et abordables et que les lois f\u00e9d\u00e9rales contre la discrimination soient appliqu\u00e9es dans les cas o\u00f9 la longue maladie devient un handicap.<\/li><li><strong>\u00c9tendre Medicaid<\/strong>: Accro\u00eetre l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 une gamme compl\u00e8te de soins m\u00e9dicaux et mentaux pour les G\u00e9orgiens, y compris les personnes handicap\u00e9es.<\/li><\/ul>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622b99732a915\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"health-care\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_622b996c2a913\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b6589a6472\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_624b6589a6473\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2>Soins de sant\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<p>Tous les G\u00e9orgiens m\u00e9ritent d&#8217;avoir acc\u00e8s \u00e0 des services de soins de sant\u00e9 de qualit\u00e9 et abordables pour assurer leur bien-\u00eatre physique et mental et leur s\u00e9curit\u00e9 financi\u00e8re. Au cours de la pand\u00e9mie, plus de 30 000 G\u00e9orgiens sont morts de complications li\u00e9es au Covid, et des milliers d&#8217;autres ont \u00e9t\u00e9 handicap\u00e9s temporairement ou d\u00e9finitivement. L&#8217;impact du Covid sur la sant\u00e9 mentale et le stress de la pand\u00e9mie continuent de toucher presque toutes les communaut\u00e9s. La proportion d&#8217;adultes g\u00e9orgiens qui ont signal\u00e9 une augmentation de l&#8217;anxi\u00e9t\u00e9 ou de la d\u00e9pression a augment\u00e9 de 30 % en 2021, alors que nous comptons 143 prestataires de soins de sant\u00e9 mentale pour 100 000 habitants en G\u00e9orgie. Notre syst\u00e8me de prestation de soins de sant\u00e9 en milieu rural, d\u00e9j\u00e0 fragile en raison de l&#8217;\u00e9chec de la G\u00e9orgie \u00e0 \u00e9tendre Medicaid, a \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 rude \u00e9preuve par la pand\u00e9mie de Covid, et nos communaut\u00e9s rurales en souffrent. Dans le comt\u00e9 de Hancock, <a href=\"https:\/\/www.gpb.org\/news\/2022\/01\/05\/hancock-county-reaches-grim-covid-milestone-i-feel-the-pain-says-county-coroner\">une personne sur 100<\/a> est morte de complications li\u00e9es au Covid.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_622b996c2a914\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b6589a6474\" class=\"respacer p-t_0 p-t_:xs p-t_32:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n<p>Alors que le Covid a ravag\u00e9 notre \u00c9tat, d&#8217;autres probl\u00e8mes de sant\u00e9 ont continu\u00e9. La G\u00e9orgie est en t\u00eate du pays pour le nombre de personnes non assur\u00e9es, un classement terrible aux cons\u00e9quences r\u00e9elles. Les enfants de notre \u00c9tat sont \u00e9galement en danger : Environ quatre comt\u00e9s sur dix n&#8217;ont PAS de p\u00e9diatres g\u00e9n\u00e9ralistes. En outre, environ la moiti\u00e9 de nos comt\u00e9s n&#8217;ont pas d&#8217;obst\u00e9triciens et de gyn\u00e9cologues et environ la moiti\u00e9 n&#8217;ont pas de psychiatres. Les disparit\u00e9s g\u00e9ographiques, raciales et ethniques que les G\u00e9orgiens vivent au quotidien dans notre \u00c9tat sont frappantes, document\u00e9es et inacceptables. La G\u00e9orgie a \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9e d&#8217;\u00c9tat le plus <a href=\"https:\/\/gradynewsource.uga.edu\/in-georgia-the-most-dangerous-state-for-pregnant-women-policy-change-could-save-lives\/\">dangereux<\/a> pour les femmes enceintes en raison de son taux de mortalit\u00e9 maternelle \u00e9lev\u00e9, notamment pour les m\u00e8res noires.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La charge des maladies chroniques est in\u00e9galement r\u00e9partie dans notre \u00c9tat : Les personnes noires <a href=\"https:\/\/www.commonwealthfund.org\/publications\/scorecard\/2021\/nov\/achieving-racial-ethnic-equity-us-health-care-state-performance\">meurent de complications li\u00e9es au diab\u00e8te <\/a>deux fois plus souvent que les Blancs. Ces disparit\u00e9s d\u00e9coulent des in\u00e9galit\u00e9s en mati\u00e8re de couverture sant\u00e9 et d&#8217;acc\u00e8s aux soins, mais aussi de la pauvret\u00e9 et du manque d&#8217;acc\u00e8s \u00e0 des aliments nutritifs, \u00e0 un logement s\u00fbr et stable et \u00e0 des transports fiables. L&#8217;inaction continue de la G\u00e9orgie concernant l&#8217;extension de Medicaid est une catastrophe pour nos familles, nos communaut\u00e9s, notre syst\u00e8me de sant\u00e9 publique qui manque de ressources et nos syst\u00e8mes hospitaliers surcharg\u00e9s.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En tant que gouverneur, je travaillerai chaque jour \u00e0 am\u00e9liorer directement les r\u00e9sultats de notre \u00c9tat en mati\u00e8re de sant\u00e9, \u00e0 renforcer le syst\u00e8me de prestation de soins de sant\u00e9 de notre \u00c9tat et \u00e0 accro\u00eetre l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 une couverture sant\u00e9 significative pour tous les G\u00e9orgiens.<\/p>\n\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6475\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>\u00c9tendre Medicaid<\/h4>\n\n\n\n<p>La G\u00e9orgie est l&#8217;un des <a href=\"https:\/\/www.kff.org\/medicaid\/issue-brief\/status-of-state-medicaid-expansion-decisions-interactive-map\/\">12 \u00c9tats<\/a> qui ont refus\u00e9 d&#8217;\u00e9tendre Medicaid. Plus de <a href=\"https:\/\/www.kff.org\/other\/state-indicator\/health-insurance-coverage-of-the-total-population-cps\/?dataView=1&amp;activeTab=map&amp;currentTimeframe=0&amp;selectedDistributions=uninsured&amp;sortModel=%257B%2522colId%2522:%2522Uninsured%2522,%2522sort%2522:%2522desc%2522%257D\">1,5 million<\/a> de G\u00e9orgiens n&#8217;ont pas d&#8217;assurance maladie et notre taux de non-assurance est le <a href=\"https:\/\/www.kff.org\/other\/state-indicator\/health-insurance-coverage-of-the-total-population-cps\/?dataView=0&amp;activeTab=map&amp;currentTimeframe=0&amp;selectedDistributions=uninsured&amp;sortModel=%257B%2522colId%2522:%2522Uninsured%2522,%2522sort%2522:%2522desc%2522%257D\">deuxi\u00e8me plus \u00e9lev\u00e9<\/a> du pays. Lorsque nous \u00e9tendons Medicaid, plus de <a href=\"https:\/\/coverga.org\/learn\/about-fast-facts\/\">500 000<\/a> G\u00e9orgiens suppl\u00e9mentaires auront acc\u00e8s \u00e0 un prestataire de soins de sant\u00e9 et pourront le consulter sans craindre de contracter des dettes m\u00e9dicales, plus de <a href=\"https:\/\/www.commonwealthfund.org\/publications\/issue-briefs\/2021\/may\/economic-employment-effects-medicaid-expansion-under-arp\">60 000<\/a> nouveaux emplois seront cr\u00e9\u00e9s dans nos \u00e9conomies locales et davantage d&#8217;h\u00f4pitaux ruraux pourront garder leurs portes ouvertes.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6476\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Cr\u00e9er une \u00e9quipe d&#8217;action pour l&#8217;\u00e9quit\u00e9 en mati\u00e8re de sant\u00e9 en G\u00e9orgie<\/h4>\n\n\n\n<p>Les G\u00e9orgiens sont confront\u00e9s \u00e0 un d\u00e9dale d&#8217;agences d&#8217;\u00c9tat, de prestataires priv\u00e9s et de r\u00e9glementations en mati\u00e8re d&#8217;assurance lorsqu&#8217;ils veulent simplement se r\u00e9tablir. Notre \u00e9quipe d&#8217;action va r\u00e9duire les formalit\u00e9s administratives pour am\u00e9liorer la sant\u00e9 et le bien-\u00eatre de tous les G\u00e9orgiens. Je demanderai \u00e9galement aux services de plans de sant\u00e9 qui font affaire avec l&#8217;\u00c9tat d&#8217;identifier et de traiter les disparit\u00e9s en mati\u00e8re d&#8217;acc\u00e8s aux soins de sant\u00e9 et de r\u00e9sultats au sein des populations qu&#8217;ils desservent.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6477\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Accro\u00eetre le perfectionnement et le maintien en poste des travailleurs du secteur de la sant\u00e9<\/h4>\n\n\n\n<p>Les travailleurs de la sant\u00e9 sont victimes d&#8217;\u00e9puisement professionnel, de d\u00e9pression et d&#8217;anxi\u00e9t\u00e9. Depuis f\u00e9vrier 2020, le secteur des soins de sant\u00e9 a perdu 306 000 emplois \u00e0 l&#8217;\u00e9chelle nationale. Plus de la moiti\u00e9 des infirmi\u00e8res sp\u00e9cialis\u00e9es dans les soins aigus et les soins intensifs envisagent de quitter la profession, ce qui aggrave les p\u00e9nuries existantes. Nous devons nous attaquer aux p\u00e9nuries chroniques et nouvelles de personnel de sant\u00e9 ainsi qu&#8217;\u00e0 l&#8217;\u00e9puisement professionnel dans le secteur des soins de sant\u00e9, et recruter et retenir les prestataires de soins de sant\u00e9 dans nos communaut\u00e9s rurales. Je r\u00e9investirai \u00e9galement dans l&#8217;infrastructure de sant\u00e9 publique de notre \u00c9tat et je d\u00e9velopperai notre r\u00e9seau d&#8217;agents de sant\u00e9 communautaires, de doulas, de prestataires de services de visite \u00e0 domicile et de sp\u00e9cialistes du soutien par les pairs afin d&#8217;aider les G\u00e9orgiens \u00e0 entrer en contact et \u00e0 utiliser les soins de sant\u00e9, la sant\u00e9 comportementale et les services sociaux dont ils ont besoin pour \u00eatre en bonne sant\u00e9 et productifs.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6478\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Cr\u00e9er un protocole de sensibilisation au Covid<\/h4>\n\n\n\n<p>Veiller \u00e0 ce que le traitement soit accessible et abordable pour les milliers de familles dont les proches se trouvent dans des maisons de retraite ou suivent un traitement pour de Covid long. Travailler \u00e9galement avec le procureur g\u00e9n\u00e9ral de l&#8217;\u00c9tat pour veiller \u00e0 ce que les lois f\u00e9d\u00e9rales anti-discrimination soient appliqu\u00e9es dans les cas o\u00f9 le Covid long devient un handicap.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6479\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Cr\u00e9er un plan de r\u00e9tablissement \u00e0 long terme de Covid<\/h4>\n\n\n\n<p>\u00c9laborer et mettre \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement un plan transparent, fond\u00e9 sur des donn\u00e9es scientifiques et concr\u00e8tes, pour g\u00e9rer la transition \u00e0 long terme entre la pand\u00e9mie et l&#8217;end\u00e9mie de Covid dans nos \u00e9coles, nos entreprises et nos entit\u00e9s publiques. La pand\u00e9mie a touch\u00e9 tous les aspects de notre vie : nous avons subi des pertes profondes, des traumatismes et des perturbations dans notre syst\u00e8me de soins de sant\u00e9, nos lieux de travail, notre situation financi\u00e8re, nos \u00e9coles et nos communaut\u00e9s. Ces effets ne dispara\u00eetront pas en d\u00e9clarant le Covid termin\u00e9. Nous devons surveiller et r\u00e9agir aux cons\u00e9quences connues et impr\u00e9vues d&#8217;une crise sanitaire qui ne se produit qu&#8217;une fois par si\u00e8cle.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa647a\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>D\u00e9fendre les droits reproductifs<\/h4>\n\n\n\n<p>D\u00e9fendre les droits des femmes et des familles \u00e0 prendre des d\u00e9cisions en mati\u00e8re de soins de sant\u00e9, et les droits des m\u00e9decins \u00e0 fournir des soins. Veiller \u00e0 ce que tous les G\u00e9orgiens aient acc\u00e8s aux soins de sant\u00e9 dont ils ont besoin, y compris aux soins de sant\u00e9 g\u00e9n\u00e9sique. \u00c9tendre Medicaid pour faire face aux crises de mortalit\u00e9 maternelle et infantile enG\u00e9orgie.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622b99a62a919\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"military-families-and-veterans\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_622b999b2a917\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b658aa647b\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_624b658aa647c\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2>Soutien aux familles militaires et aux anciens combattants<\/h2>\n\n\n\n<p>La G\u00e9orgie abrite treize installations militaires, pr\u00e8s de deux millions de membres de familles de militaires et l&#8217;une des populations de v\u00e9t\u00e9rans les plus robustes d&#8217;Am\u00e9rique. La G\u00e9orgie doit tenir les promesses denotre nation \u00e0 leur \u00e9gard, et nous devons veiller \u00e0 ce que leurs comp\u00e9tences et leurs exp\u00e9riences soient appr\u00e9ci\u00e9es \u00e0 leur juste valeur en tant qu&#8217;\u00e9l\u00e9ment vital de notre \u00c9tat et de notre \u00e9conomie.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_622b999b2a918\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b658aa647d\" class=\"respacer p-t_0 p-t_:xs p-t_32:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa647e\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Am\u00e9liorer les transitions entre le service et l&#8217;\u00e9cole et la carri\u00e8re<\/h4>\n\n\n\n<p>De nombreux militaires terminent leur service et ont besoin de ressources suppl\u00e9mentaires pour effectuer la transition vers la vie civile. L&#8217;initiative &#8220;A Promise Kept&#8221; a \u00e9t\u00e9 un premier pas important, mais il faut faire davantage pour soutenir ces transitions.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa647f\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Cr\u00e9dit d&#8217;imp\u00f4t pour les possibilit\u00e9s de travail des anciens combattants de G\u00e9orgie<\/h4>\n\n\n\n<p>Inciter les employeurs \u00e0 embaucher des v\u00e9t\u00e9rans et \u00e0 prendre en compte l&#8217;exp\u00e9rience acquise dans l&#8217;arm\u00e9e dans l&#8217;\u00e9chelle des salaires et des postes.&nbsp;<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6480\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Initiative d&#8217;enseignement sup\u00e9rieur pour les anciens combattants de G\u00e9orgie<\/h4>\n\n\n\n<p>Continuer \u00e0 r\u00e9duire les obstacles qui emp\u00eachent les anciens combattants de poursuivre des \u00e9tudes sup\u00e9rieures en mettant \u00e0 disposition du personnel de soutien d\u00e9di\u00e9 aux anciens combattants dans chaque coll\u00e8ge et universit\u00e9, en offrant davantage de possibilit\u00e9s de transfert de cr\u00e9dits et un soutien financier suppl\u00e9mentaire.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6481\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Mettre fin au sans-abrisme des anciens combattants<\/h4>\n\n\n\n<p>Mettre fin au sans-abrisme des v\u00e9t\u00e9rans en G\u00e9orgie par le biais d&#8217;une entreprise conjointe f\u00e9d\u00e9rale, \u00e9tatique et \u00e0 but non lucratif visant \u00e0 identifier rapidement les v\u00e9t\u00e9rans sans domicile, les v\u00e9t\u00e9rans sur les listes d&#8217;attente de logement et les v\u00e9t\u00e9rans \u00e0 risque afin de leur fournir un logement permanent et abordable et des services de soutien.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6482\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Loi sur la protection de nos d\u00e9fenseurs<\/h4>\n\n\n\n<p>Obtenir une l\u00e9gislation compl\u00e8te pour soutenir nos v\u00e9t\u00e9rans sur des questions telles que les pr\u00eats abusifs, la pr\u00e9vention du suicide, les soins de sant\u00e9 inad\u00e9quats et la pauvret\u00e9 post-d\u00e9ploiement.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6483\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Cr\u00e9er le Bureau de l&#8217;int\u00e9gration des militaires<\/h4>\n\n\n\n<p>Relever les d\u00e9fis auxquels sont confront\u00e9s les v\u00e9t\u00e9rans de couleur, les femmes v\u00e9t\u00e9rans et les v\u00e9t\u00e9rans LGBTQ+ en coordonnant des efforts de sensibilisation sp\u00e9cialis\u00e9s et en s&#8217;attaquant aux probl\u00e8mes de sant\u00e9, de logement, d&#8217;\u00e9ducation, d&#8217;emploi et de droit de ces communaut\u00e9s.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622b99ab2a91a\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"environmental-action\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_622b99b92a91c\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b658aa6484\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_624b658aa6485\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2 id=\"environmental-action\">Action environnementale<\/h2>\n\n\n\n<p>Nous devons construire et pr\u00e9server un environnement dans notre \u00c9tat qui reconnaisse l&#8217;importance vitale de la puret\u00e9 de l&#8217;air et de l&#8217;eau pour nos vies et notre \u00e9conomie, qui anticipe l&#8217;augmentation des ph\u00e9nom\u00e8nes m\u00e9t\u00e9orologiques extr\u00eames et leurs effets sur les familles de G\u00e9orgie, et qui m\u00e8ne la transition vers les \u00e9nergies renouvelables tout en cr\u00e9ant des emplois et de nouvelles industries. Mon plan d&#8217;action environnemental g\u00e9n\u00e9rera une croissance significative de l&#8217;emploi gr\u00e2ce \u00e0 la production d&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e, aux technologies innovantes et aux efforts en mati\u00e8re d&#8217;efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique. Nous formerons et reformerons les travailleurs pour des emplois bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s dans les secteurs de l&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e, et nous coordonnerons l&#8217;action de l&#8217;\u00c9tat et des collectivit\u00e9s locales et d\u00e9velopperons des partenariats public-priv\u00e9 pour un plus grand impact \u00e0 travers l&#8217;\u00c9tat afin de mettre en \u0153uvre des solutions \u00e9nerg\u00e9tiques avanc\u00e9es.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_622b99b92a91d\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6486\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Cr\u00e9er de nouveaux emplois, de la fabrication au codage<\/h4>\n\n\n\n<p>L&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e cr\u00e9e des parcours professionnels allant du niveau de base au niveau de qualification le plus \u00e9lev\u00e9 dans tous les domaines et secteurs, y compris les estimations initiales de 25 000 \u00e0 40 000 emplois. La G\u00e9orgie \u00e9largira l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 des carri\u00e8res bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9es dans les domaines de la fabrication, de la conception de syst\u00e8mes, du d\u00e9veloppement de projets, de la construction, de l&#8217;installation et de l&#8217;exploitation, autant d&#8217;\u00e9l\u00e9ments essentiels \u00e0 une \u00e9conomie \u00e9nerg\u00e9tique avanc\u00e9e. L&#8217;industrie de l&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e, \u00e0 forte intensit\u00e9 de fabrication, favorise le travail des ing\u00e9nieurs, des machinistes, des codeurs et des installateurs, mais aussi des administrateurs, des comptables, des chauffeurs de camion, des commerciaux et de toute une s\u00e9rie d&#8217;autres professions.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6487\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>D\u00e9velopper une main-d&#8217;\u0153uvre en technologie environnementale<\/h4>\n\n\n\n<p>La formation de la main-d&#8217;\u0153uvre, les apprentissages et les partenariats avec les institutions professionnelles et d&#8217;enseignement garantiront l&#8217;existence d&#8217;opportunit\u00e9s pour tous les travailleurs, et la G\u00e9orgie suivra les meilleures pratiques pour garantir la participation des femmes et des groupes sous-repr\u00e9sent\u00e9s.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6488\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Assurer des investissements r\u00e9gionaux \u00e9quitables<\/h4>\n\n\n\n<p>Des emplois dans le domaine de l&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e peuvent \u00eatre cr\u00e9\u00e9s dans tout l&#8217;\u00c9tat de G\u00e9orgie. Des endroits comme Mitchell County et Tybee Island ont d\u00e9j\u00e0 tir\u00e9 parti de l&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e pour cr\u00e9er de nouveaux emplois et de nouvelles opportunit\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 l&#8217;\u00e9nergie solaire, et l&#8217;industrie foresti\u00e8re florissante de la G\u00e9orgie a cr\u00e9\u00e9 un march\u00e9 durable pour la biomasse. Les \u00e9nergies hydro\u00e9lectrique, \u00e9olienne, solaire et de la biomasse ont un impact \u00e9conomique dans tout l&#8217;\u00c9tat et, gr\u00e2ce \u00e0 la collaboration et \u00e0 la concentration, ces sources d&#8217;\u00e9nergie peuvent devenir des moteurs de prosp\u00e9rit\u00e9 pour un plus grand nombre de G\u00e9orgiens.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6489\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>\u00c9liminer les frais et r\u00e9duire les co\u00fbts des services publics<\/h4>\n\n\n\n<p>La G\u00e9orgie facilitera l&#8217;adoption de l&#8217;\u00e9nergie solaire et des sources d&#8217;\u00e9nergie propres, ce qui permettra de r\u00e9duire le co\u00fbt des services publics pour l&#8217;utilisateur moyen. En vertu de la loi de l&#8217;\u00c9tat, la G\u00e9orgie autorise le financement des propri\u00e9taires de biens immobiliers qui peuvent utiliser des pr\u00eats pour am\u00e9liorer l&#8217;efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et effectuer des paiements sur le pr\u00eat par le biais de l&#8217;imp\u00f4t foncier, mais la mise en \u0153uvre a pris du retard. La G\u00e9orgie travaillera avec les gouvernements locaux pour accro\u00eetre les possibilit\u00e9s d&#8217;efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique pour les G\u00e9orgiens.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa648a\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Plan d&#8217;\u00e9pargne \u00e9cologique pour les contribuables<\/h4>\n\n\n\n<p>La G\u00e9orgie adoptera des initiatives gouvernementales vertes qui favoriseront l&#8217;efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et r\u00e9duiront les d\u00e9chets, ce qui permettra non seulement de cr\u00e9er des emplois mais aussi d&#8217;\u00e9conomiser l&#8217;argent des contribuables. Des actions simples comme la mise \u00e0 jour des codes de construction, l&#8217;examen des r\u00e9seaux \u00e9lectriques et l&#8217;achat de v\u00e9hicules \u00e0 \u00e9nergie propre peuvent repr\u00e9senter des \u00e9conomies pour les contribuables. Nous allons \u00e9galement accro\u00eetre l&#8217;efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique dans toute la G\u00e9orgie en offrant des incitations financi\u00e8res pour le respect de normes \u00e9nerg\u00e9tiques \u00e9lev\u00e9es dans les constructions publiques.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa648b\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>R\u00e9alisation d&#8217;un projet de cartographie verte de la G\u00e9orgie pour les investisseurs<\/h4>\n\n\n\n<p>Des possibilit\u00e9s d&#8217;\u00e9nergie \u00e9olienne et hydro\u00e9lectrique dans le nord de la G\u00e9orgie \u00e0 la biomasse dans le sud de la G\u00e9orgie, en passant par la capacit\u00e9 solaire dans tout l&#8217;\u00c9tat, l&#8217;innovation \u00e9nerg\u00e9tique avanc\u00e9e utilise les ressources naturelles de mani\u00e8re durable. Les agriculteurs et les propri\u00e9taires de bois ont d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 \u00e0 utiliser les terres existantes pour acc\u00e9der aux fermes solaires et, avec les bons partenariats, la G\u00e9orgie peut utiliser plus efficacement sa topographie vari\u00e9e.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa648c\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Cr\u00e9er la Banque de d\u00e9veloppement vert de G\u00e9orgie<\/h4>\n\n\n\n<p>Encourager l&#8217;investissement priv\u00e9, fixer des objectifs r\u00e9alisables en mati\u00e8re d&#8217;\u00e9nergie renouvelable pour nos compagnies d&#8217;\u00e9lectricit\u00e9, orienter les cr\u00e9dits d&#8217;imp\u00f4t vers la production d&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e et travailler avec toutes les communaut\u00e9s locales int\u00e9ress\u00e9es pour rationaliser l&#8217;adoption de projets d&#8217;\u00e9nergie solaire et d&#8217;\u00e9nergie avanc\u00e9e afin de cr\u00e9er 25 000 emplois.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa648d\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>\u00c9largir le registre de captation du carbone de la G\u00e9orgie<\/h4>\n\n\n\n<p>Inscrire syst\u00e9matiquement tous les biens publics appropri\u00e9s, de concert avec les investisseurs du march\u00e9 priv\u00e9. La part publique de ses recettes financi\u00e8res sera appliqu\u00e9e \u00e0 la r\u00e9alisation d&#8217;objectifs de d\u00e9veloppement \u00e9cologique dans tout l&#8217;\u00c9tat.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa648e\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Activez le Youth Conservation Corps de laG\u00e9orgie<\/h4>\n\n\n\n<p>Investir dans ce programme et en tirer parti pour la formation et l&#8217;emploi dans la mise en \u0153uvre de l&#8217;efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique r\u00e9sidentielle et travailler avec lesservices publics de notre \u00c9tat pour explorer les possibilit\u00e9s de modernisation de notre r\u00e9seau \u00e9lectrique.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa648f\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Prot\u00e9ger notre approvisionnement en eau<\/h4>\n\n\n\n<p>Chercher des solutions l\u00e9gislatives et r\u00e9glementaires aux d\u00e9chets de cendres de charbon toxiques en exigeant un stockage s\u00fbr des cendres de charbon, s&#8217;engager dans une surveillance continue de tous ces sites de stockage toxiques pour d\u00e9tecter les fuites, et fournir imm\u00e9diatement des approvisionnements en eau alternatifs et une restauration des eaux souterraines lorsque des fuites se produisent.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b8691a6ec6\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Initiative &#8220;Prot\u00e9ger notre personnel&#8221;<\/h4>\n\n\n\n<p>Demander \u00e0 la division de la protection de l&#8217;environnement de G\u00e9orgie de prendre des mesures pour prot\u00e9ger les G\u00e9orgiens des toxines dangereuses pr\u00e9sentes dans notre environnement, de d\u00e9finir un protocole pour traiter <a href=\"https:\/\/bittersoutherner.com\/southern-perspectives\/2021\/rivers-of-doubt-the-north-georgia-water-crisis\">&#8220;produits chimiques permanents&#8221;<\/a> d\u00e9vers\u00e9es dans le nord de la G\u00e9orgie et dans la rivi\u00e8re Ogeechee et fixer un calendrier strict pour la remise en \u00e9tat d\u00e9finitive de l&#8217;inventaire des sites dangereux de l&#8217;\u00c9tat. Pr\u00e9voir \u00e9galement un budget pour les agences d&#8217;\u00c9tat charg\u00e9es de traiter les d\u00e9chets commerciaux, industriels et agricoles.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622b9a742a91e\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"public-safety-and-criminal-justice-reform\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_622b9a832a920\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_624b658aa6490\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_624b658aa6491\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2>S\u00e9curit\u00e9 publique et r\u00e9forme de la justice p\u00e9nale<\/h2>\n\n\n\n<p>Sous l&#8217;administration du gouverneur Nathan Deal, la G\u00e9orgie a fait des progr\u00e8s importants pour r\u00e9former son syst\u00e8me judiciaire et prot\u00e9ger la s\u00e9curit\u00e9 publique. Les r\u00e9formes ont \u00e9t\u00e9 motiv\u00e9es par la reconnaissance du fait que (1) nous payions un prix \u00e9norme pour un syst\u00e8me qui ne nous donnait pas les r\u00e9sultats dont nous avions besoin et (2) nous pouvons et devons faire mieux pour obtenir une v\u00e9ritable justice. Ces r\u00e9formes ont non seulement entra\u00een\u00e9 une diminution globale de notre population carc\u00e9rale, mais aussi une baisse de 30 % du nombre de Noirs incarc\u00e9r\u00e9s sur une p\u00e9riode de huit ans. En outre, le nombre de jeunes en confinement et en d\u00e9tention s\u00e9curis\u00e9s a diminu\u00e9 de plus d&#8217;un tiers et de 11 %, respectivement.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_622b9a832a921\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_622b8b88a6ecb\" class=\"respacer p-t_0 p-t_:xs p-t_32:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n<p>Cependant, le travail \u00e9tait loin d&#8217;\u00eatre termin\u00e9 lorsque le gouverneur Deal a quitt\u00e9 ses fonctions. Et malheureusement, au cours des quatre derni\u00e8res ann\u00e9es, la n\u00e9gligence du syst\u00e8me a entra\u00een\u00e9 de graves cons\u00e9quences. Le taux d&#8217;incarc\u00e9ration de la G\u00e9orgie &#8211; 968 pour 100 000 habitants (y compris les prisons, les \u00e9tablissements p\u00e9nitentiaires, les centres de d\u00e9tention pour immigr\u00e9s et les centres de justice pour mineurs) &#8211; est l&#8217;un des plus \u00e9lev\u00e9s du pays et le plus \u00e9lev\u00e9 au monde. Nous sommes <a href=\"https:\/\/www.ajc.com\/news\/investigations\/georgias-giant-probation-population-undercuts-focus-on-most-dangerous\/QVCRWNBOHBFWJPSJUTG6TVQP5I\/\">en t\u00eate du pays avec notre taux de probation<\/a>, plus de trois fois sup\u00e9rieur \u00e0 la moyenne nationale et pr\u00e8s de deux fois sup\u00e9rieur \u00e0 celui de l&#8217;\u00c9tat class\u00e9 deuxi\u00e8me.<\/p>\n\n\n\n<p>Tragiquement, ces chiffres correspondent \u00e0 une augmentation de la violence pour les G\u00e9orgiens sous l&#8217;administration actuelle. La violence par arme \u00e0 feu et les homicides <a href=\"https:\/\/www.ajc.com\/news\/us-sees-the-highest-jump-in-homicides-in-100-years-cdc-says\/SPS4URN46FAN7LRP7UKRFFMQ2E\/\">ont augment\u00e9 de fa\u00e7on spectaculaire entre 2019 et 2020<\/a> dans les zones urbaines, suburbaines et rurales. Les prisons deG\u00e9orgie se sont d\u00e9t\u00e9rior\u00e9es au point qu&#8217;une enqu\u00eate approfondie a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e par le <a href=\"https:\/\/www.justice.gov\/opa\/speech\/assistant-attorney-general-kristen-clarke-delivers-remarks-announcing-civil-rights\">minist\u00e8re am\u00e9ricain de la justice<\/a>. Les conditions de travail dangereuses dans les prisons de G\u00e9orgie poussent les agents p\u00e9nitentiaires denotre \u00c9tat \u00e0 quitter le syst\u00e8me en masse.<\/p>\n\n\n\n<p>Brian Kemp propose actuellement <a href=\"https:\/\/nowhabersham.com\/georgia-corrections-prepares-to-spend-600m-to-replace-older-prisons\/\">600 millions de dollars pour &#8220;am\u00e9liorer&#8221; les prisons v\u00e9tustes<\/a>. Nous ne pouvons pas r\u00e9soudre cette situation difficile de cette mani\u00e8re. L&#8217;heure est venue de demander des comptes \u00e0 ceux qui ont commis des crimes et de donner la priorit\u00e9 \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique, mais nous devons \u00e9galement proc\u00e9der \u00e0 des interventions strat\u00e9giques pour r\u00e9duire notre population carc\u00e9rale afin d&#8217;\u00e9viter de cr\u00e9er des cycles de r\u00e9cidive.<\/p>\n\n\n\n<p>Nos r\u00e9formes seront fond\u00e9es sur des donn\u00e9es et des preuves, mais aussi sur l&#8217;exp\u00e9rience &#8211; nous devons tirer des enseignements de l&#8217;exp\u00e9rience v\u00e9cue par les familles de cet \u00c9tat pour faire en sorte qu&#8217;un plus grand nombre de nos concitoyens de G\u00e9orgie puissent faire partie de notre \u00e9conomie plut\u00f4t que de notre syst\u00e8me judiciaire.<\/p>\n\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6492\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Imposer un salaire minimum standard pour les forces de l&#8217;ordre<\/h4>\n\n\n\n<p>\u00c9tablir et financer un salaire minimum standard pour toutes les forces de l&#8217;ordre, et non une prime unique de 1 000 dollars. La confiance entre les communaut\u00e9s et les forces de l&#8217;ordre est essentielle et a souffert&#8230; Les forces de l&#8217;ordre doivent savoir qu&#8217;elles sont appr\u00e9ci\u00e9es et qu&#8217;elles doivent pouvoir vivre dans les zones qu&#8217;elles servent. Pour changer notre avenir, nous devons reconna\u00eetre l&#8217;impact disproportionn\u00e9 du syst\u00e8me juridique p\u00e9nal sur les communaut\u00e9s de couleur tout au long du pass\u00e9 de laG\u00e9orgie.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b819fa6ebd\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Renouveler le Conseil de r\u00e9forme de la justice p\u00e9nale<\/h4>\n\n\n\n<p>Renouveler notre engagement \u00e0 faire mieux pour tous les G\u00e9orgiens en nous appuyant sur le travail bipartisan du Conseil de r\u00e9forme de la justice p\u00e9nale dugouverneur Deal. R\u00e9unir les parties prenantes de tout l&#8217;\u00e9ventail de la justice p\u00e9nale pour adopter des solutions fond\u00e9es sur des donn\u00e9es probantes et reconstruire un syst\u00e8me qui fonctionne efficacement pour tous, qui est plus juste et qui construit des communaut\u00e9s plus s\u00fbres.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b81cea6ebe\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Actualiser la formation POST et accro\u00eetre la transparence<\/h4>\n\n\n\n<p>Collaborer avec le Georgia Peace Officers Standards and Training Council (Conseil des normes et de la formation des agents de la paix de G\u00e9orgie) pour mettre en place des normes de formation des forces de l&#8217;ordre qui permettent de d\u00e9samorcer la violence, d&#8217;am\u00e9liorer l&#8217;engagement aupr\u00e8s des populations vuln\u00e9rables et de r\u00e9duire le besoin de recourir \u00e0 la force. Des politiques transparentes en mati\u00e8re d&#8217;application de la loi favorisent la confiance et \u00e9tablissent les relations qui rendent nos communaut\u00e9s plus s\u00fbres.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b81ffa6ebf\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Diminuer les obstacles \u00e0 une r\u00e9insertion r\u00e9ussie<\/h4>\n\n\n\n<p>Un \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 d&#8217;une r\u00e9insertion r\u00e9ussie est d&#8217;aider les personnes qui ne commettent pas d&#8217;infraction apr\u00e8s leur retour dans leur communaut\u00e9 \u00e0 s&#8217;orienter vers une vie meilleure. <a href=\"https:\/\/www.gjp.org\/programs\/criminal-records\/%23:~:text=4.2%2520million%2520Georgians%2520(over%25201,population)%2520have%2520a%2520criminal%2520record.\">4,2 millions de G\u00e9orgiens (plus d&#8217;un tiers de l&#8217;\u00c9tat)) ont un casier judiciaire<\/a>. Les personnes ayant un casier judiciaire peuvent se retrouver bloqu\u00e9es au moment de chercher un logement, un emploi, pour l&#8217;\u00e9ducation et d&#8217;autres opportunit\u00e9s pour le reste de leur vie. Cela peut se faire en restreignant l&#8217;acc\u00e8s ou en effa\u00e7ant les anciens casiers judiciaires, un processus que la G\u00e9orgie a entam\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es mais qui doit encore \u00eatre poursuivi. L&#8217;adoption d&#8217;une loi sur la &#8220;table rase&#8221; permettrait d&#8217;effacer automatiquement le casier judiciaire d&#8217;une personne qui n&#8217;a commis aucun crime pendant une p\u00e9riode d\u00e9termin\u00e9e. <a href=\"https:\/\/www.cleanslateinitiative.org\/state-map\">Cinq \u00c9tats <\/a>ont d\u00e9j\u00e0 mis en \u0153uvre ces politiques, dont la Virginie en 2021.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b823ca6ec0\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>D\u00e9criminaliser la pauvret\u00e9<\/h4>\n\n\n\n<p>La pauvret\u00e9 ne devrait pas \u00eatre une condition de la justice, et nous pouvons changer ces r\u00e9sultats en \u00e9liminant la probation priv\u00e9e, en am\u00e9liorant les services et la supervision avant le proc\u00e8s, en augmentant les programmes de d\u00e9judiciarisation et les tribunaux de responsabilit\u00e9 (comme les tribunaux pour v\u00e9t\u00e9rans et les tribunaux antidrogue) et en pr\u00e9voyant des sanctions civiles plut\u00f4t que p\u00e9nales pour certaines infractions au code de la route et les infractions mineures li\u00e9es \u00e0 la drogue.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_622b826ca6ec1\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>R\u00e9tablissement du financement r\u00e9duit des programmes de d\u00e9judiciarisation<\/h4>\n\n\n\n<p>Le fait de d\u00e9tourner les jeunes \u00e0 risque \u00e0 un \u00e2ge pr\u00e9coce peut emp\u00eacher leur entr\u00e9e dans le syst\u00e8me de justice pour mineurs. Un investissement important dans les programmes de pr\u00e9vention et d&#8217;intervention pr\u00e9coce, en particulier pour les jeunes \u00e0 risque dans les communaut\u00e9s mal desservies, rend les enfants et les communaut\u00e9s plus s\u00fbrs.&nbsp;<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622ba1c52a926\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"voting-rights\" class=\"gridcont g g--bleed alignfull \" >\n  \n\n\n<div id=\"griditem-block_622b9a932a923\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_2-8:sm g_-:md g_-:lg g_2-8:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"respacer-block_6222bb7168f84\" class=\"respacer p-t_12 p-t_:xs p-t_:sm p-t_:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_62227b48298ee\" class=\"griditem pos_s pos-t_4 g_1-21 g_-:xs g_-:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n<h2>Droits de vote<\/h2>\n\n\n\n<p>En tant que fondateur de plusieurs organisations promouvant et prot\u00e9geant le droit de vote, j&#8217;ai d\u00e9montr\u00e9 mon engagement en faveur d&#8217;une d\u00e9mocratie forte en G\u00e9orgie et au-del\u00e0. Chaque G\u00e9orgien \u00e9ligible devrait pouvoir s&#8217;inscrire sur les listes \u00e9lectorales, voter et voir son vote correctement enregistr\u00e9 &#8211; sans obstacles syst\u00e9matiques. En tant que gouverneur, je donnerai la priorit\u00e9 au droit de vote, essentiel \u00e0 la d\u00e9mocratie et \u00e0 un gouvernement efficace. Je m&#8217;appuierai \u00e0 la fois sur l&#8217;autorit\u00e9 administrative et sur le plaidoyer en faveur de la l\u00e9gislation pour accomplir ce qui suit :<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"griditem-block_622b9a932a924\" class=\"griditem g_2-20 g_-:xs g_10-19:sm g_-:md g_-:lg g_-:xl\"  >\n  \n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6493\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Am\u00e9lioration des pratiques d&#8217;inscription des \u00e9lecteurs et garanties appropri\u00e9es<\/h4>\n\n\n\n<p>Les G\u00e9orgiens qui ont le droit de voter mais qui n&#8217;ont pas eu l&#8217;occasion de s&#8217;inscrire doivent pouvoir s&#8217;inscrire et voter le jour du scrutin avec des garanties appropri\u00e9es. Nous veillerons \u00e0 ce que les demandes conventionnelles d&#8217;inscription des \u00e9lecteurs sur papier soient trait\u00e9es dans les 20 jours suivant leur r\u00e9ception. Nous donnerons la priorit\u00e9 \u00e0 l&#8217;investissement dans la s\u00e9curit\u00e9 de haut niveau pour toutes les infrastructures de vote, y compris les syst\u00e8mes d&#8217;inscription des \u00e9lecteurs.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6494\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Soutenir les comt\u00e9s et veiller \u00e0 ce que le vote soit facilit\u00e9<\/h4>\n\n\n\n<p>Nous veillerons \u00e0 ce que les comt\u00e9s disposent de la formation, des ressources et de la flexibilit\u00e9 n\u00e9cessaires pour servir leurs \u00e9lecteurs et nous travaillerons avec le secr\u00e9taire d&#8217;\u00c9tat pour assurer la coh\u00e9rence pour les \u00e9lecteurs dans 159 comt\u00e9s. Le vote en G\u00e9orgie doit \u00eatre rendu plus accessible en imposant une r\u00e9partition \u00e9quitable des lieux de vote et de leurs ressources pendant le vote anticip\u00e9 et le jour du scrutin. Les bureaux de vote doivent \u00eatre stables, pratiques et \u00e9quitables pour les \u00e9lecteurs. Nous investirons dans des bureaux de vote mobiles pour aider les personnes \u00e2g\u00e9es, les G\u00e9orgiens handicap\u00e9s et les G\u00e9orgiens qui votent dans des zones o\u00f9 les temps d&#8217;attente sont longs. L&#8217;affranchissement des bulletins de vote par correspondance devrait \u00eatre gratuit.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_624b658aa6495\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Mettre fin au rejet arbitraire des bulletins de vote<\/h4>\n\n\n\n<p>Les votes doivent compter s&#8217;ils sont \u00e9mis dans le comt\u00e9 de l&#8217;\u00e9lecteur, comme c&#8217;est le cas pendant les p\u00e9riodes de vote anticip\u00e9. Les bulletins de vote par correspondance doivent \u00eatre pris en compte s&#8217;ils portent le cachet de la poste jusqu&#8217;au jour du scrutin inclus.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"exp-block_6222b8cf68f7a\" class=\"exp \" >\n  <button class=\"exp__btn\" type=\"button\">\n    <span class=\"sr-only\">Toggle<\/span>\n  <\/button>\n  \n\n<h4>Mettre fin au Gerrymandering aux niveaux local et \u00e9tatique<\/h4>\n\n\n\n<p>J&#8217;opposerai mon veto aux cartes comportant des circonscriptions arbitraires, qu&#8217;il s&#8217;agisse de circonscriptions l\u00e9gislatives ou de circonscriptions du Congr\u00e8s. En outre, nous devons mettre fin \u00e0 la pratique de l&#8217;ing\u00e9rence de l&#8217;\u00c9tat et r\u00e9tablir le contr\u00f4le local sur les \u00e9lections locales.<\/p>\n\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"respacer-block_622a3b957d445\" class=\"respacer p-t_48 p-t_:xs p-t_:sm p-t_168:md p-t_:lg p-t_:xl \" aria-hidden=\"true\">\n  \n<\/div>\n\n\n<section id=\"give-block_622cf8f55923b\" class=\"give g\">\n\n  <figure class=\"give__fig g_1-19 g_1-16:sm g_2-14:md g-r_1-3 as_fs\">\n    <img width=\"1734\" height=\"1120\" src=\"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/stacey_and_kids2-1734x1120.jpeg\" class=\"attachment-give size-give\" alt=\"Stacey walking with two young supporters\" loading=\"lazy\" \/>  <\/figure>\n\t<div class=\"give__card c-bg_dark p-y_32 p-y_72:sm g g_2-20 g_4-20:sm g_12-20:md g-r_2-4\">\n    <div class=\"give__main as_c\">\n\n            <header class=\"give__hdr\">\n        <h5 class=\"give__hed c_cream\">\n          Devenez un donateur en cliquant sur un montant ci-dessous. Soutenez notre mouvement pour une seule G\u00e9orgie.         <\/h5>\t\n      <\/header>\n            \n            \n      <div class=\"give__btns m-t_32\">\n\n                  <a class=\"give__btn button\" href=\"https:\/\/secure.actblue.com\/donate\/afg22-web?refcode=web-section&#038;express_lane=true&#038;amount=5\">\n            $5          <\/a>\n                  <a class=\"give__btn button\" href=\"https:\/\/secure.actblue.com\/donate\/afg22-web?refcode=web-section&#038;express_lane=true&#038;amount=20.22\">\n            $20.22          <\/a>\n                  <a class=\"give__btn button\" href=\"https:\/\/secure.actblue.com\/donate\/afg22-web?refcode=web-section&#038;express_lane=true&#038;amount=50\">\n            $50          <\/a>\n                  <a class=\"give__btn button\" href=\"https:\/\/secure.actblue.com\/donate\/afg22-web?refcode=web-section&#038;express_lane=true&#038;amount=100\">\n            $100          <\/a>\n                  <a class=\"give__btn button\" href=\"https:\/\/secure.actblue.com\/donate\/afg22-web?refcode=web-section&#038;express_lane=true&#038;amount=250\">\n            $250          <\/a>\n        \n                <a class=\"give__btn give__btn--mute button\" href=\"https:\/\/secure.actblue.com\/donate\/afg22-web?refcode=web-section\">Autre montant<\/a>\n        \n\n      <\/div>\n\n      <small class=\"give__sml p-l_4 m-t_24 d_b c_cream\">\n        Si vous avez sauvegard\u00e9 vos informations de paiement avec ActBlue Express, votre don sera transmis imm\u00e9diatement.      <\/small>\n\n\t<\/div>\n<\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":1968,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Politique | Stacey Abrams for Governor<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Politique | Stacey Abrams for Governor\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Stacey Abrams for Governor\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-01T23:16:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AFG-StaceyAbrams-1200x628-3-1024x536.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AFG-StaceyAbrams-1200x628-3.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@staceyabrams\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"47 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/#organization\",\"name\":\"Stacey Abram for Governor\",\"url\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/twitter.com\/staceyabrams\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/stacey_and_kids2.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/stacey_and_kids2.jpeg\",\"width\":2195,\"height\":1500,\"caption\":\"Stacey Abram for Governor\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/\",\"name\":\"Stacey Abrams for Governor\",\"description\":\"For One Georgia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/\",\"url\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/\",\"name\":\"Politique | Stacey Abrams for Governor\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-11T20:06:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-01T23:16:31+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fran\u00e7ais\",\"item\":\"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Politique\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Politique | Stacey Abrams for Governor","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Politique | Stacey Abrams for Governor","og_url":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/","og_site_name":"Stacey Abrams for Governor","article_modified_time":"2022-06-01T23:16:31+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":536,"url":"http:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AFG-StaceyAbrams-1200x628-3-1024x536.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AFG-StaceyAbrams-1200x628-3.png","twitter_site":"@staceyabrams","twitter_misc":{"Est. reading time":"47 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/#organization","name":"Stacey Abram for Governor","url":"https:\/\/staceyabrams.com\/","sameAs":["https:\/\/twitter.com\/staceyabrams"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/stacey_and_kids2.jpeg","contentUrl":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/stacey_and_kids2.jpeg","width":2195,"height":1500,"caption":"Stacey Abram for Governor"},"image":{"@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/#website","url":"https:\/\/staceyabrams.com\/","name":"Stacey Abrams for Governor","description":"For One Georgia","publisher":{"@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/staceyabrams.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/","url":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/","name":"Politique | Stacey Abrams for Governor","isPartOf":{"@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/#website"},"datePublished":"2022-05-11T20:06:47+00:00","dateModified":"2022-06-01T23:16:31+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/policy\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/staceyabrams.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fran\u00e7ais","item":"https:\/\/staceyabrams.com\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Politique"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1975"}],"collection":[{"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1975"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1975\/revisions"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1968"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/staceyabrams.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1975"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}